
<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
    <meta charset="utf-8">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">

    
	
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, shrink-to-fit=no">
    <link rel="icon" href="https://whitelab.hu/template/img/WhiteLab_logo_fav.png">
    <link rel="canonical" href="https://getbootstrap.com/docs/4.0/examples/starter-template/">
    <link href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/4.5.2/css/bootstrap.min.css" rel="stylesheet">
    <meta name="theme-color" content="#41b9eb">
	<script src="https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/3.5.1/jquery.min.js"></script>
	<script  type="text/javascript" src="https://whitelab.hu/GDPR/jquery.ihavecookies.js"></script>
	    <script type="text/javascript">
    var options = {
        title: '',
        message: 'Sütiket és más technológiát használunk a weboldal működéséhez, statisztikához, a tartalmak és hirdetések, ajánlatok személyre szabásához, és az így gyűjtött adatok média-, hirdető- és elemző partnereinkkel történő megosztásához. Partnereink ezeket kombinálhatják más adatokkal is. Az Elfogadom gombra kattintással hozzájárulsz mindezekhez. A hozzájárulásod tartalmát a További beállítások gomb alatt állíthatod be, amit bármikor módosíthatsz. Részletes ',
        delay: 0,
        expires: 30,
        link: '',
        onAccept: function(){
            var myPreferences = $.fn.ihavecookies.cookie();
            console.log('Yay! The following preferences were saved...');
            console.log(myPreferences);
        },
        uncheckBoxes: true,
        acceptBtnLabel: 'Elfogadom',
	advancedBtnLabel: 'További beállítások',
        moreInfoLabel: 'adatvédelmi tájékoztató',
        cookieTypesTitle: 'Válassza ki az elfogadni kívánt sütiket',
        fixedCookieTypeLabel: 'Alap',
        fixedCookieTypeDesc: 'Ezek elengedhetetlenek a weboldal megfelelő működéséhez.'
    }

    $(document).ready(function() {
        $('body').ihavecookies(options);

        if ($.fn.ihavecookies.preference('marketing') === true) {
			$('#marketing').load('https://whitelab.hu/GDPR/marketing.html');
        }
		
		if ($.fn.ihavecookies.preference('analytics') === true) {
			$('#analytics').load('https://whitelab.hu/GDPR/analytics.html');
        }
		


        $('#ihavecookiesBtn').on('click', function(){
            $('body').ihavecookies(options, 'reinit');
        });
    });

    </script>
    <script>
	dataLayer = [];
    </script>

	<link rel="stylesheet" href="https://whitelab.hu/GDPR/example.css?v=10" />
	<div id="marketing"></div>
	<div id="analytics"></div>
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://whitelab.hu/assets/ext/jquery-ui/jquery-ui.min.css?v=10?52FX8">
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://whitelab.hu/assets/ext/jquery-qtip/jquery.qtip.min.css?v=10?52FX8">
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://whitelab.hu/assets/ext/cookieconsent/cookieconsent.min.css?v=10?52FX8">
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://whitelab.hu/assets/css/frontend.css?v=12?52FX8">
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://whitelab.hu/assets/css/general.css?v=10?52FX8">
	<link rel="canonical" href="https://getbootstrap.com/docs/4.0/examples/starter-template/">
    <link href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/4.5.2/css/bootstrap.min.css" rel="stylesheet">
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://whitelab.hu/template/css/custom.css?v=15?52FX8">	<!-- Google Tag Manager -->
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
})(window,document,'script','dataLayer','GTM-MP58GRF');</script>
<!-- End Google Tag Manager -->	</head>
<body>
		<div id="menu-block" class="container-fluid fixed-top bg-white">
		<div class="row bg-dark text-white ai-center p-1">
			<div class="row col-6 d-none d-lg-flex">
				<div class="ml-5">
					<a style="color:#fff;" href="mailto:idopont@whitelab.hu">e-mail: idopont@whitelab.hu</a>
				</div>
				<div class="ml-3">
					<a style="color:#fff;" href="tel:06703620613">tel: 06 70 362 0613</a>
				</div>
			</div>
			<div class="col-12 col-lg-6 text-right d-flex">
				<a class="btn btn-dark rounded-0 border border-white ml-1 mr-1 ml-auto"> <span><li style="color:#fff;" class="language no-dot" data-language="hungarian">Magyar</li></span></a>
				<a class="btn btn-dark rounded-0 border border-white ml-1 mr-1" ><span><li style="color:#fff;" class="language no-dot" data-language="english">English</li></span></a>
			</div>
		</div>
		<div class="menu-flex pb-1">
			<nav class="navbar navbar-expand-xl navbar-light">
				  <a class="navbar-brand" href="https://whitelab.hu/"><img src="https://whitelab.hu/template/img/WhiteLab_logo.png" width="140" height="auto"></a>
				  <button class="navbar-toggler" type="button" data-toggle="collapse" data-target="#navbarsExampleDefault" aria-controls="navbarsExampleDefault" aria-expanded="false" aria-label="Toggle navigation">
					<span class="navbar-toggler-icon"></span>
					<div class="menu-text">menü</div>
				  </button>
				  <div class="collapse navbar-collapse" id="navbarsExampleDefault">
					<ul class="navbar-nav mr-auto font-weight-bold">
					  <li class="nav-item">
						<a class="nav-link d-none onsite-n" href="https://whitelab.hu/index.php/onsite">Helyszíni kiszállás</a>
					  </li>
					  <li class="nav-item">
						<a class="nav-link" href="https://whitelab.hu/index.php/about">Rólunk</a>
					  </li>
					  <li class="nav-item">
						<a class="nav-link" href="https://whitelab.hu/index.php/testtypes">Teszt típusok</a>
					  </li>
					  <li class="nav-item">
						<a class="nav-link" href="https://whitelab.hu/index.php/testsites">Helyszínek</a>
					  </li>
					  <li class="nav-item">
						<a class="nav-link" href="https://whitelab.hu/#arlista">Árlista</a>
					  </li>
					  <li class="nav-item">
						<a class="nav-link" href="https://whitelab.hu/#news">Hírek</a>
					  </li>
					  <li class="nav-item">
						<a class="nav-link" href="https://whitelab.hu/index.php/teszt_valaszto">Covid-tesztválasztó</a>
					  </li>
					  <li class="nav-item">
						<a class="nav-link" href="https://whitelab.hu/index.php/faq">Gyakran ismételt kérdések</a>
					  </li>
					  <li class="nav-item">
						<a class="nav-link" href="https://whitelab.hu/index.php/contact">Kapcsolat</a>
					  </li>
					  <li class="nav-item">
						<a class="nav-link" href="https://whitelab.hu/index.php/ellenorzes">Leletellenőrzés</a>
					  </li>
					</ul>
				  </div>
			</nav>
			<div class="row ml-auto w-450px ai-center cj">
				<div class="col-12 col-sm-6 text-right pl-0 text-uppercase">
					<a class="btn btn-custom-info rounded-0 d-block" href="https://whitelab.hu#idopont"><h6>Időpontfoglalás</h6></a>
										</div>
				<div class="col-12 col-sm-6 text-right pl-0 text-uppercase">
					<a class="btn btn-custom-info rounded-0 d-block onsite-p" href="https://whitelab.hu/index.php/onsite"><h6>Helyszíni kiszállás</h6></a>
				</div>
			</div>
		</div>
	</div>	<main role="main">
		<div class="container-fluid">
			<div class="row bg-light pt-1 pb-1">
				<div class="col-12 text-center">
					<a href="https://whitelab.hu/">
						<img src = "https://whitelab.hu/template/img/House.svg"/>
					</a>
					/ <b class="text-dark">Leletellenőrzés</b>
				</div>
			</div>
		</div>
		<div class="container-fluid">
			<div class="row bg-dark text-white pt-1 pb-1">
				<div class="col-12 text-center text-uppercase">
					<h2>Leletellenőrzés</h2>
				</div>
			</div>
		</div>
		<div class="container text-center">
			<form method="post" action="https://whitelab.hu/index.php/ellenorzes/index">
				<div class="row  mt-5 mb-5 pt-1 pb-1">
					<div class="col-12">
						<h4>Kérjük, adja meg a páciens nevét, a mintavétel napját és a mintaazonosítót!</h4>
					</div>
					<div class="col-12 col-lg-6 text-center">
						<div class="form-group" id="" style="">
										<label for="name" class="">Név</label>
										<input type="text" id="name" name="name" class="required form-control" maxlength="100" placeholder="Minta János" value="">
									</div>
					</div>
					<div class="col-12 col-lg-6 text-center">
						<div class="form-group" id="" style="">
										<label for="date" class="">Mintavétel napja</i></label>
										<input type="date" id="date" name="appeared" class="required form-control" maxlength="100" value="2022-03-11">
									</div>
					</div>
					<div class="col-12 col-lg-6 text-center">
						<div class="form-group" id="" style="">
										<label for="" class="">Mintaazonosító</label>
										<input type="text" id="" name="sampleId" class="required form-control" maxlength="100" placeholder="HU1234567890" value="">
									</div>
					</div>
					<div class="col-12 col-lg-6 text-center">
						<div class="form-group" id="" style="">
										</div>
					</div>
					<div class="col-12 col-lg-6 text-center">
						<button id="" name="submit" type="submit" value="submit" class="btn btn-dark rounded-0 w-240px">Ellenőrzés</button>
					</div>
				</div>
			</form>
		</div>
	</main>
	<footer>
	<div class="container-fluid">
		<div class="row bg-dark text-white">
			<div class="col-12 text-center mt-3 mb-4">
				<a href="#"><img src="https://whitelab.hu/template/img/WhiteLab_logo_footer.png" width="140" height="auto"></a>
			</div>
			<div class="col-12 text-center mt-3 mb-4">
				<p style="max-width: 900px; margin-right: auto; margin-left: auto;">A koronavírusra a laborvizsgálatot az Avidin Kft. végzi az NNK által elfogadott akkreditált laboratóriumában, a mintavétel pedig az egészségügyi szolgáltatásra jogosult Whitelab Service Kft. közbenjárásával valósul meg</p>
			</div>
			<div class="col-12 col-lg-4 text-center mb-2 text-uppercase">
				<a href="https://whitelab.hu/dokumentumok/Adatkezelesi_tajekoztato.pdf" class="btn btn-dark rounded-0" target="_blank"><h6>ADATKEZELÉSI TÁJÉKOZTATÓ</h6></a>
			</div>
			<div class="col-12 col-lg-4 text-center mb-2 text-uppercase">
				<a href="https://whitelab.hu/dokumentumok/ASZF_Whitelab_Service_210910.pdf" class="btn btn-dark rounded-0" target="_blank"><h6>ÁLTALÁNOS SZERZŐDÉSI FELTÉTELEK</h6></a>
			</div>
			<div class="col-12 col-lg-4 text-center mb-2 text-uppercase">
				<a href="https://whitelab.hu/dokumentumok/Elallasi_nyilatkozat.docx" class="btn btn-dark rounded-0" target="_blank" download><h6>ELÁLLÁSI NYLATKOZAT (letöltés)</h6></a>
			</div>
			<div class="col-12 col-lg-4 text-center mb-2 text-uppercase">
				<a href="https://whitelab.hu/dokumentumok/szuloi_beleegyezo_nyilatkozat.docx" class="btn btn-dark rounded-0" target="_blank" download><h6>Szülői beleegyező nyilatkozat</h6></a>
			</div>
			<div class="col-12 col-lg-4 text-center mb-2 text-uppercase">
				<a href="https://whitelab.hu/dokumentumok/Adatkezelesi_tajekoztato_Whitelab_Service_Kft.pdf" class="btn btn-dark rounded-0" target="_blank" download><h6>Hírlevél adatkezelési tájékoztató</h6></a>
			</div>
			<div class="col-12 col-lg-4 text-center mb-2">
				<button id="ihavecookiesBtn" class="btn btn-dark rounded-0 text-uppercase"><h6>Sütik beállítása</h6></button>
			</div>
			<div class="col-12 col-lg-4 text-center mb-2 text-uppercase">
				<a href="https://whitelab.hu/index.php/adatvedelmi_tisztviselo" class="btn btn-dark rounded-0"><h6>Adatvédelmi tisztviselő</h6></a>
			</div>
			<div class="col-12 col-lg-4 text-center mb-2 text-uppercase">
				<a href="https://whitelab.hu/index.php/karrier" class="btn btn-dark rounded-0"><h6>Karrier</h6></a>
			</div>
			<div class="col-12 col-lg-4 text-center mb-2 text-uppercase">
				<a href="https://whitelab.hu/index.php/contact" class="btn btn-dark rounded-0"><h6>Kapcsolat</h6></a>
			</div>
		</div>
		<div class="row bg-black text-white pt-2 pb-2 pl-5">
			<h6>&#169; WhiteLab</h6>
		</div>
	</div>
    <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/popper.js/1.16.0/umd/popper.min.js"></script>
	<script src="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/4.5.2/js/bootstrap.min.js"></script>
	<script>
		$(document).ready(function(){
			$( "a.scrollLink" ).click(function( event ) {
				var elmnt = document.getElementById("menu-block");
				event.preventDefault();
				$("html, body").animate({ scrollTop: $($(this).attr("href")).offset().top - elmnt.offsetHeight }, 500);
			});
		});
	</script>
	
	<script>
		window.onload = function(){
	   setInterval(function(){
			$('#menu-block').css('margin-top',-46);
		}, 45000);
	};
	</script>
</footer>    <script>
	    var GlobalVariables = {
		baseUrl             : "https:\/\/whitelab.hu",
		customerToken       : false,
		csrfToken           : "353132d976b66201e3bd6776d9a036f1"	    };
	    
	    var EALang = {"page_title":"V\u00edrusteszt id\u0151pontfoglal\u00e1s - ","step_one_title":"V\u00edrusteszt id\u0151pontfoglal\u00e1s","select_service":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lasszon tesztt\u00edpust","select_provider":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lasszon tesztel\u00e9si pontot","duration":"Id\u0151tartam","minutes":"Perc","price":"\u00c1r","back":"Vissza","step_two_title":"V\u00e1lassza ki a megfelel\u0151 szabad id\u0151pontot","no_available_hours":"A kiv\u00e1lasztott napon nincsen szabad id\u0151pontunk erre a mintav\u00e9teli pontra. K\u00e9rj\u00fck v\u00e1lasszon m\u00e1sik mintav\u00e9teli helysz\u00ednt vagy id\u0151pontot!","appointment_hour_missing":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lasszon egy id\u0151pontot miel\u0151tt folytatn\u00e1!","step_three_title":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg az al\u00e1bbi szem\u00e9lyes adatait!","first_name":"Vezet\u00e9kn\u00e9v","last_name":"Ut\u00f3n\u00e9v","email":"E-mail","phone_number":"Telefon","address":"C\u00edm","city":"Telep\u00fcl\u00e9s","zip_code":"Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m","notes":"Megjegyz\u00e9s","fields_are_required":"A *-gal jel\u00f6lt mez\u0151k kit\u00f6lt\u00e9se k\u00f6telez\u0151!","step_four_title":"A foglal\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se","confirm":"Meger\u0151s\u00edt\u00e9s","update":"M\u00f3dos\u00edt","cancel_appointment_hint":"Nyomja meg a \"T\u00f6rl\u00e9s\" gombot az id\u0151pontfoglal\u00e1s t\u00f6rl\u00e9s\u00e9hez vagy az al\u00e1bbi \u0171rlapon m\u00f3dos\u00edtsa foglal\u00e1s\u00e1t","cancel":"M\u00e9gse","appointment_registered":"Figyelem, m\u00e1r csak egy l\u00e9p\u00e9s: egy e-mail-t k\u00fcldt\u00fcnk \u00d6nnek a foglal\u00e1s r\u00e9szleteivel, az e-mail-ben tal\u00e1lhat\u00f3 gombra kattintva er\u0151s\u00edtse meg foglal\u00e1s\u00e1t!","appointment_registered_cash":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck megrendel\u00e9s\u00e9t, az id\u0151pontot r\u00f6gz\u00edtett\u00fck! A foglal\u00e1s el\u0151zetes online fizet\u00e9s vagy a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatok megad\u00e1sa ut\u00e1n v\u00e1lik v\u00e9glegess\u00e9!","cancel_appointment_title":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s lemond\u00e1sa","appointment_cancelled":"Az id\u0151pontot sikeresen lemondta!","appointment_cancelled_title":"Id\u0151pont lemondva","reason":"Ok","appointment_removed_from_schedule":"A k\u00f6vetkez\u0151 id\u0151pontfoglal\u00e1st t\u00f6r\u00f6lt\u00fck","appointment_details_was_sent_to_you":"A foglal\u00e1s az e-mail c\u00edm meger\u0151s\u00edt\u00e9se \u00e9s a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatok megad\u00e1sa ut\u00e1n v\u00e1lik v\u00e9glegess\u00e9.","add_to_google_calendar":"Az id\u0151pont Google napt\u00e1rba val\u00f3 felv\u00e9tele","appointment_booked":"K\u00e9rj\u00fck, er\u0151s\u00edtse meg az id\u0151pontfoglal\u00e1s\u00e1t!","thank_you_for_appointment":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, hogy minket tisztelt meg bizalm\u00e1val! A foglal\u00e1s r\u00e9szleteit lent l\u00e1thatja. A meger\u0151s\u00edt\u00e9shez kattintson az al\u00e1bbi z\u00f6ld gombra!","appointment_details_title":"Az id\u0151pont r\u00e9szletei","customer_details_title":"\u00dcgyf\u00e9ladatok","service":"Szolg\u00e1ltat\u00e1s","provider":"Teszt\u00e1llom\u00e1s","customer":"\u00dcgyf\u00e9l","start":"Kezd\u00e9s","end":"V\u00e9ge","name":"N\u00e9v","phone":"Telefon","appointment_link_title":"Link a meger\u0151s\u00edt\u00e9shez","success":"Siker\u00fclt!","appointment_added_to_google_calendar":"Az id\u0151pontod hozz\u00e1 lett adva a Google napt\u00e1r\u00e1hoz.","view_appointment_in_google_calendar":"Kattintson ide, hogy megn\u00e9zhesse az id\u0151pont a Google napt\u00e1rban.","appointment_added_to_your_plan":"Egy \u00faj id\u0151pont ker\u00fclt a napt\u00e1r\u00e1ba.","appointment_link_description":"V\u00e1ltoztatni az id\u0151pont linkj\u00e9re kattintva tud.","appointment_not_found":"Nincs meg a foglal\u00e1s!","appointment_does_not_exist_in_db":"A keresett id\u0151pontfoglal\u00e1s m\u00e1r nincs az adatb\u00e1zisban. A foglal\u00e1st meger\u0151s\u00edt\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl csak f\u00e9l \u00f3r\u00e1ig tudjuk fenntartani.","display_calendar":"Napt\u00e1r megjelen\u00edt\u00e9se","calendar":"Napt\u00e1r","users":"Felhaszn\u00e1l\u00f3k","settings":"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok","log_out":"Kijelentkez\u00e9s","synchronize":"Szinkroniz\u00e1l\u00e1s","enable_sync":"Szinkroniz\u00e1l\u00e1s enged\u00e9lyez\u00e9se","disable_sync":"Szinkroniz\u00e1l\u00e1s tilt\u00e1sa","reload":"Friss\u00edt","appointment":"Id\u0151pont","unavailable":"Nem \u00e1ll rendelkez\u00e9sre","week":"H\u00e9t","month":"H\u00f3nap","today":"Ma","not_working":"Z\u00e1rva","break":"Sz\u00fcnet","add":"Hozz\u00e1ad","edit":"Szerkeszt","hello":"\u00dcdv\u00f6z\u00f6lj\u00fck","all_day":"Eg\u00e9sz nap","manage_appointment_record_hint":"Az \u00f6sszes szolg\u00e1ltat\u00f3hoz \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1shoz tartoz\u00f3 id\u0151pont szerkeszt\u00e9se.","select_filter_item_hint":"Egy szolg\u00e1ltat\u00e1shoz vagy szolg\u00e1ltat\u00f3hoz tartoz\u00f3 id\u0151pontok napt\u00e1rban val\u00f3 megtekint\u00e9se.","enable_appointment_sync_hint":"Az id\u0151pontok szinkroniz\u00e1l\u00e1s\u00e1nak enged\u00e9lyez\u00e9se a szolg\u00e1ltat\u00f3 Google napt\u00e1r\u00e1val.","manage_customers_hint":"A regisztr\u00e1lt \u00fcgyfelek kezel\u00e9se \u00e9s foglal\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyeik megtekint\u00e9se.","manage_services_hint":"A rendszerben rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 szolg\u00e1ltat\u00e1sok \u00e9s kateg\u00f3ri\u00e1k kezel\u00e9se.","manage_users_hint":"Felhaszn\u00e1l\u00f3k kezel\u00e9se (adminisztr\u00e1torok, szolg\u00e1ltat\u00f3k, titk\u00e1rok).","settings_hint":"Rendszer \u00e9s felhaszn\u00e1l\u00f3i be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok.","log_out_hint":"Kijelentkez\u00e9s","unavailable_periods_hint":"A foglalt id\u0151pontokban a szolg\u00e1ltat\u00f3 nem fogad \u00faj bejelentkez\u00e9seket.","new_appointment_hint":"\u00daj id\u0151pont l\u00e9trehoz\u00e1sa \u00e9s adatb\u00e1zisba t\u00f6rt\u00e9n\u0151 ment\u00e9se.","reload_appointments_hint":"Az id\u0151pontok \u00fajra t\u00f6lt\u00e9se.","trigger_google_sync_hint":"Google napt\u00e1rral val\u00f3 szinkroniz\u00e1l\u00e1s ind\u00edt\u00e1sa.","appointment_updated":"Az id\u0151pont sikeresen friss\u00edtve!","undo":"Undo","appointment_details_changed":"A foglal\u00e1s r\u00e9szletei megv\u00e1ltoztak.","appointment_changes_saved":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s\u00e1t sikeresen m\u00f3dos\u00edtottuk","save":"Ment\u00e9s","new":"\u00daj","select":"Kiv\u00e1laszt","hide":"Elrejt","type_to_filter_customers":"Az \u00fcgyfelek sz\u0171r\u00e9se.","clear_fields_add_existing_customer_hint":"T\u00f6r\u00f6lje a mez\u0151ket, adjon meg egy \u00faj \u00fcgyfelet.","pick_existing_customer_hint":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lasszon egy megl\u00e9v\u0151 \u00fcgyfelet.","new_appointment_title":"\u00daj id\u0151pont","edit_appointment_title":"Id\u0151pont szerkeszt\u00e9se","delete_appointment_title":"Id\u0151pont t\u00f6rl\u00e9se","write_appointment_removal_reason":"Megjegyz\u00e9s a lemond\u00e1ssal kapcsolatban","appointment_saved":"Az id\u0151pont sikeresen mentve!","new_unavailable_title":"\u00daj nem foglalhat\u00f3 id\u0151pont ","edit_unavailable_title":"Nem foglalhat\u00f3 id\u0151pont szerkeszt\u00e9se","unavailable_saved":"A nem foglalhat\u00f3 id\u0151pont sikeresen mentve!","start_date_before_end_error":"A kezdeti id\u0151pont k\u00e9s\u0151bbre esik, mint a v\u00e9ge!","invalid_email":"\u00c9rv\u00e9nytelen email c\u00edm!","customers":"\u00dcgyfelek","details":"R\u00e9szletek","no_records_found":"Nincs ilyen adat...","services":"Szolg\u00e1ltat\u00e1sok","duration_minutes":"Id\u0151tartam (perc)","currency":"P\u00e9nznem","category":"Kateg\u00f3ria","no_category":"Nincs kategoriz\u00e1lva","description":"Le\u00edr\u00e1s","categories":"Kateg\u00f3ri\u00e1k","admins":"Adminok","providers":"Szolg\u00e1ltat\u00f3k","secretaries":"E\u00dc szem\u00e9lyzet","mobile_number":"Mobil sz\u00e1m","state":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lasszon \u00e1llampolg\u00e1rs\u00e1got","username":"Felhaszn\u00e1l\u00f3 n\u00e9v","password":"Jelsz\u00f3","retype_password":"Jelsz\u00f3 \u00fajra","receive_notifications":"\u00c9rtes\u00edt\u00e9sek k\u00e9r\u00e9se","passwords_mismatch":"A jelszavak nem egyeznek!","admin_saved":"Admin sikeresen mentve!","provider_saved":"Szolg\u00e1ltat\u00f3 sikeresen mentve!","secretary_saved":"Titk\u00e1r sikeresen mentve!","admin_deleted":"Admin t\u00f6r\u00f6lve!","provider_deleted":"Szolg\u00e1ltat\u00f3 t\u00f6r\u00f6lve!","secretary_deleted":"Orvos t\u00f6r\u00f6lve!","service_saved":"Szolg\u00e1ltat\u00e1s sikeresen mentve!","service_category_saved":"Kateg\u00f3ria sikeresen mentve!","service_deleted":"Szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00f6r\u00f6lve!","service_category_deleted":"Kateg\u00f3ria t\u00f6r\u00f6lve!","customer_saved":"\u00dcgyf\u00e9l sikeresen mentve!","customer_deleted":"\u00dcgyf\u00e9l t\u00f6r\u00f6lve!","current_view":"Jelenlegi n\u00e9zet","working_plan":"Munkarend","reset_plan":"Munkarend vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa","monday":"h\u00e9tf\u0151","tuesday":"kedd","wednesday":"szerda","thursday":"cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","friday":"p\u00e9ntek","saturday":"szombat","sunday":"vas\u00e1rnap","breaks":"sz\u00fcnetek","add_breaks_during_each_day":"\u00c1ll\u00edtsa be a napi sz\u00fcneteket. Ezen id\u0151szakok alatt a szolg\u00e1ltat\u00f3n\u00e1l nem lehet id\u0151pontot foglalni.","day":"Nap","days":"Days","actions":"Teend\u0151k","reset_working_plan_hint":"A munkarend vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa az alap \u00e9rt\u00e9kekre.","company_name":"V\u00e1llalkoz\u00e1s neve","company_name_hint":"A v\u00e1llalkoz\u00e1s neve lesz l\u00e1that\u00f3 a rendszerben mindenhol (k\u00f6telez\u0151).","company_email":"V\u00e1llalkoz\u00e1s e-mail c\u00edme","company_email_hint":"Ez lesz a v\u00e1llalkoz\u00e1s e-mail c\u00edme. A rendszer err\u0151l az e-mail c\u00edmr\u0151l k\u00fcld \u00e9rtes\u00edt\u00e9seket \u00e9s ez lesz a v\u00e1lasz c\u00edm is (k\u00f6telez\u0151).","company_link":"V\u00e1llalkoz\u00e1s linkje","company_link_hint":"A v\u00e1llalkoz\u00e1s linkje a c\u00e9g hivatalos weblapj\u00e1ra mutasson (k\u00f6telez\u0151).","go_to_booking_page":"Ugr\u00e1s a foglal\u00e1si oldalra","settings_saved":"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok sikeresen mentve!","general":"\u00c1ltal\u00e1nos","business_logic":"Business Logic","current_user":"Jelenlegi felhaszn\u00e1l\u00f3","about_app":"Az Appointments-r\u0151l","edit_working_plan_hint":"Jel\u00f6lje be alul azokat a napokat \u00e9s \u00f3r\u00e1kat amikor a c\u00e9g fogad bejelentkez\u00e9seket. A nem foglalhat\u00f3 \u00f3r\u00e1kba az \u00fcgyfelek nem tudnak id\u0151pontokat k\u00e9rni, de \u00d6n tud be\u00edrni oda is. Ez a munkarend lesz az alap\u00e9rtelmezett minden \u00fajonnan felvitt szolg\u00e1ltat\u00f3n\u00e1l, de minden egyes szolg\u00e1ltat\u00f3 munkarendje k\u00fcl\u00f6n szab\u00e1lyozhat\u00f3 marad. Ezut\u00e1n hozz\u00e1adhat tov\u00e1bbi sz\u00fcneteket.","edit_breaks_hint":"Adja hozz\u00e1 a napi sz\u00fcneteket. Ezek a sz\u00fcnetek lesznek az alap\u00e9rtelmezettek minden \u00faj szolg\u00e1ltat\u00f3n\u00e1l.","book_advance_timeout":"Id\u0151korl\u00e1t be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa","book_advance_timeout_hint":"Adja meg azt az id\u0151korl\u00e1tot (percekben) amennyivel az adott id\u0151pont el\u0151tt az \u00fcgyf\u00e9l m\u00e9g foglalhat vagy m\u00f3dos\u00edthat egy bejelentkez\u00e9st.","timeout_minutes":"Id\u0151korl\u00e1t (Percben)","about_app_info":"Ez egy k\u00f6nnyen testreszabhat\u00f3 webes alkalmaz\u00e1s mely lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy \u00fcgyfelek weben kereszt\u00fcl id\u0151pontokat foglalhassanak. Ezen fel\u00fcl lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy szinkroniz\u00e1ljuk a foglal\u00e1sok adatait a Google napt\u00e1runkkal, \u00edgy m\u00e1s szolg\u00e1ltat\u00e1sokkal is haszn\u00e1lhat\u00f3.","current_version":"Jelenlegi verzi\u00f3","support":"T\u00e1mogat\u00e1s","about_app_support":"Amennyiben probl\u00e9m\u00e1kba \u00fctk\u00f6z\u00f6l, \u00fagy a hivatalos Google Group-ban tudsz v\u00e1laszokat keresni. El\u0151fordulhat, hogy egy \u00faj lapot kell nyitnod a Google Code-on, hogy seg\u00edtsd a tov\u00e1bbi fejleszt\u00e9st.","official_website":"Hivatalos Honlap","google_plus_community":"Google+ K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g","support_group":"T\u00e1mogat\u00e1s","project_issues":"Project T\u00e9m\u00e1k","license":"Licensz","about_app_license":"Az Appointments a GPLv3 licensz alatt \u00e1ll.","logout_success":"Sikeresen kijelentkezett!","backend_section":"Felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fclet","you_need_to_login":"\u00dcdv\u00f6z\u00f6lj\u00fck! Az oldal haszn\u00e1lat\u00e1hoz be kell jelentkeznie.","enter_username_here":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg a felhaszn\u00e1l\u00f3 nev\u00e9t ...","enter_password_here":"Adja meg a jelszav\u00e1t ...","login":"Bejelentkez\u00e9s","forgot_your_password":"Elfelejtette jelszav\u00e1t?","login_failed":"A bejelentkez\u00e9s sikertelen, adja meg a helyes adatokat \u00e9s pr\u00f3b\u00e1lkozzon \u00fajra.","type_username_and_email_for_new_password":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg felhaszn\u00e1l\u00f3nev\u00e9t \u00e9s az e-mail c\u00edm\u00e9t, hogy \u00faj jelsz\u00f3t k\u00fcldhess\u00fcnk \u00d6nnek.","enter_email_here":"Adja meg az email c\u00edm\u00e9t ...","regenerate_password":"\u00daj jelsz\u00f3 k\u00e9r\u00e9se","go_to_login":"Vissza a bejelentkez\u00e9shez","new_password_sent_with_email":"Az \u00faj jelszav\u00e1t elk\u00fcldt\u00fck emailben.","new_account_password":"\u00daj felhaszn\u00e1l\u00f3 jelsz\u00f3","new_password_is":"Az \u00faj felhaszn\u00e1l\u00f3i jelszava $password. K\u00e9rj\u00fck, \u0151rizze meg ezt az e-mail-t, hogy k\u00e9s\u0151bb is meg legyen a jelszava. Term\u00e9szetesen megv\u00e1ltoztathatja jelszav\u00e1t a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon.","delete_record_prompt":"Biztos benne, hogy t\u00f6r\u00f6lni akarja ezt a rekordot? A t\u00f6rl\u00e9s v\u00e9gleges lesz.","delete_admin":"Admin t\u00f6rl\u00e9se","delete_customer":"\u00dcgyf\u00e9l t\u00f6rl\u00e9se","delete_service":"Szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se","delete_category":"Szolg\u00e1ltat\u00e1s kateg\u00f3ria t\u00f6rl\u00e9se","delete_provider":"Szolg\u00e1ltat\u00f3 t\u00f6rl\u00e9se","delete_secretary":"Orvos t\u00f6rl\u00e9se","delete_appointment":"Id\u0151pont t\u00f6rl\u00e9se","delete_unavailable":"Nem foglalhat\u00f3 id\u0151pont t\u00f6rl\u00e9se","delete":"T\u00f6rl\u00e9s","unexpected_issues":"V\u00e1ratlan esem\u00e9nyek","unexpected_issues_message":"A m\u0171velet nem fejez\u0151d\u00f6tt be egy v\u00e1ratlan esem\u00e9ny miatt.","close":"Bez\u00e1r","page_not_found":"Nincs ilyen oldal. ","page_not_found_message":"Sajnos a keresett oldal nem l\u00e9tezik. Ellen\u0151rizze a be\u00edrt URL-t vagy navig\u00e1ljon egy m\u00e1sik oldalra az al\u00e1bbi gombok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel.","error":"Hiba","no_privileges":"Nincs megfelel\u0151 jogosults\u00e1ga. ","no_privileges_message":"Az oldal megtekint\u00e9s\u00e9hez nincs megfelel\u0151 jogosults\u00e1ga. Navig\u00e1ljon egy m\u00e1sik oldalra.","backend_calendar":"Napt\u00e1r","start_date_time":"Kezd\u00e9s d\u00e1tuma \/ ideje","end_date_time":"Befejez\u00e9s d\u00e1tuma \/ ideje","licensed_under":"Licenszelve","unexpected_issues_occurred":"Nem v\u00e1rt esem\u00e9ny t\u00f6rt\u00e9nt!","service_communication_error":"Kommunik\u00e1ci\u00f3s hiba l\u00e9pett fel a szerverrel, pr\u00f3b\u00e1lkozzon \u00fajra k\u00e9s\u0151bb.","no_privileges_edit_appointments":"Nincs megfelel\u0151 jogosults\u00e1ga az id\u0151pont szerkeszt\u00e9s\u00e9hez.","unavailable_updated":"Nem foglalhat\u00f3 id\u0151pont sikeresen friss\u00edtve!","appointments":"Id\u0151pontok ","unexpected_warnings":"Nem v\u00e1rt hiba","unexpected_warnings_message":"A m\u0171velet be fejez\u0151d\u00f6tt, de felmer\u00fclt n\u00e9h\u00e1ny hiba.","filter":"Sz\u0171r\u00e9s","clear":"T\u00f6r\u00f6l","uncategorized":"Nem kategoriz\u00e1lt","username_already_exists":"A felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v m\u00e1r l\u00e9tezik!","password_length_notice":"A jelsz\u00f3nak legal\u00e1bb $number karakter hossz\u00fa kell legyen.","general_settings":"\u00c1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok","personal_information":"Szem\u00e9lyes adatok","system_login":"Bejelentkez\u00e9s a rendszerbe","user_settings_are_invalid":"A felhaszn\u00e1l\u00f3i be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok \u00e9rv\u00e9nytelenek! K\u00e9rlek n\u00e9zd \u00e1t a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat \u00e9s pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra.","add_break":"Sz\u00fcnet hozz\u00e1ad\u00e1sa ","january":"janu\u00e1r","february":"febru\u00e1r","march":"m\u00e1rcius ","april":"\u00e1prilis ","may":"m\u00e1jus","june":"j\u00fanius","july":"j\u00falius","august":"augusztus","september":"szeptember","october":"okt\u00f3ber","november":"november","december":"december","previous":"El\u0151z\u0151","next":"K\u00f6vetkez\u0151","now":"Most","select_time":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lasszon id\u0151pontot!","time":"Id\u0151","hour":"Id\u0151","minute":"Perc","google_sync_completed":"A Google szinkroniz\u00e1l\u00e1s siker\u00fclt.","google_sync_failed":"A Google szinkroniz\u00e1l\u00e1s nem siker\u00fclt: nem j\u00f6tt l\u00e9tre a kapcsolat a szerverrel.","select_google_calendar":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lasszon Google napt\u00e1rat!","select_google_calendar_prompt":"V\u00e1lassza ki az id\u0151pontokkal szinkroniz\u00e1lni k\u00edv\u00e1nt napt\u00e1rat. Amennyiben nem k\u00edv\u00e1n napt\u00e1rat v\u00e1lasztani \u00fagy az alap\u00e9rtelmezett lesz haszn\u00e1lva.","google_calendar_selected":"A Google napt\u00e1r sikeresen kiv\u00e1lasztva!","oops_something_went_wrong":"Hopp\u00e1! Valami balul s\u00fclt el!","could_not_add_to_google_calendar":"Az id\u0151pontot nem tudtuk hozz\u00e1 adni a Google napt\u00e1rhoz.","ea_update_success":"Foglaljon id\u0151pontot a ...","require_captcha":"CAPTCHA kit\u00f6lt\u00e9se sz\u00fcks\u00e9ges","require_captcha_hint":"Ha enged\u00e9lyezve van, az \u00fcgyfeleknek egy v\u00e9letlenszer\u0171en gener\u00e1lt CAPTCHA karakterl\u00e1ncot kell be\u00edrniuk, miel\u0151tt foglalnak \/ friss\u00edtenek egy tal\u00e1lkoz\u00f3t.","captcha_is_wrong":"A CAPTCHA ellen\u0151rz\u00e9s sikertelen, k\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra!","captcha_label":"K\u00e9rem \u00edrja be a bet\u0171ket \u00e9s a sz\u00e1mokat, amelyeket az al\u00e1bbi keretben l\u00e1t!","any_provider":"B\u00e1rmely","requested_hour_is_unavailable":"A k\u00e9rt id\u0151pont sajnos m\u00e1r nem el\u00e9rhet\u0151. K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lasszon m\u00e1sik id\u0151pontot a foglal\u00e1shoz!","customer_notifications":"\u00dcgyf\u00e9l \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek","customer_notifications_hint":"Meghat\u00e1rozza, hogy az \u00fcgyf\u00e9l kap-e email \u00e9rtes\u00edt\u00e9st, amennyiben a tervezett id\u0151pontra v\u00e1ltoz\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nik.","date_format":"D\u00e1tum form\u00e1tum","date_format_hint":"Change the date display format (D - Date, M - Month, Y - Year).","time_format":"Id\u0151 form\u00e1tum","time_format_hint":"Change the time display format (H - Hours, M - Minutes).","google_analytics_code_hint":"Add your Google Analytics ID to be included in the booking page.","availabilities_type":"Rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00e1s t\u00edpusai","flexible":"Rugalmas","fixed":"Fix","attendants_number":"R\u00e9sztvev\u0151k (maxim\u00e1lis) sz\u00e1ma","reset_working_plan":"Id\u0151beoszt\u00e1s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa alap\u00e9rtelmezettre.","legal_contents":"Jogi nyilatkozatok","cookie_notice":"S\u00fcti nyilatkozat","display_cookie_notice":"S\u00fcti nyilatkozat megjelen\u00edt\u00e9se","cookie_notice_content":"S\u00fcti nyilatkozat sz\u00f6vege","terms_and_conditions":"Felhaszn\u00e1l\u00e1si felt\u00e9telek","display_terms_and_conditions":"Felhaszn\u00e1l\u00e1si felt\u00e9telek megjelen\u00edt\u00e9se","terms_and_conditions_content":"Felhaszn\u00e1l\u00e1si felt\u00e9telek sz\u00f6vege","privacy_policy":"Adatv\u00e9delmi nyilatkozat","display_privacy_policy":"Adatv\u00e9delmi nyilatkozat megjelen\u00edt\u00e9se","privacy_policy_content":"Adatv\u00e9delmi nyilatkozat tartalma","website_using_cookies_to_ensure_best_experience":"Ez a weboldal s\u00fctiket haszn\u00e1l a m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez, l\u00e1togat\u00f3i statisztik\u00e1k l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz, a felhaszn\u00e1l\u00f3i \u00e9lm\u00e9ny jav\u00edt\u00e1s\u00e1hoz. Az oldal haszn\u00e1lat\u00e1hoz, k\u00e9rj\u00fck, enged\u00e9lyezze a s\u00fctik alkalmaz\u00e1s\u00e1t!","read_and_agree_to_terms_and_conditions":"Elolvastam \u00e9s elfogadom a {$link}Felhaszn\u00e1l\u00e1si felt\u00e9teleket{\/$link}.","read_and_agree_to_privacy_policy":"Elolvastam \u00e9s elfogadom az {$link}Adatv\u00e9delmi nyilatkozatot{\/$link}.","delete_personal_information_hint":"Minden szem\u00e9lyes adat t\u00f6rl\u00e9se a rendszerb\u0151l.","delete_personal_information":"Szem\u00e9lyes adatok t\u00f6rl\u00e9se","delete_personal_information_prompt":"Biztos benne, hogy t\u00f6r\u00f6lni szeretn\u00e9 a szem\u00e9lyes adatait? Ez a m\u0171velet nem vonhat\u00f3 vissza.","gender":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lassza ki a nem\u00e9t","id_card_number":"Azonos\u00edt\u00f3 okm\u00e1ny sz\u00e1ma (sz\u00f3k\u00f6z\u00f6k n\u00e9lk\u00fcl)","id_card_type":"Azonos\u00edt\u00f3 okm\u00e1ny t\u00edpusa","result_language":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lassza ki a lelet m\u00e1sodik nyelv\u00e9t","genders_unknown":"Ismeretlen","genders_male":"F\u00e9rfi","genders_female":"N\u0151","genders_other":"Egy\u00e9b","id_taj":"TAJ k\u00e1rtya","id_number":"Szem\u00e9lyi igazolv\u00e1ny","id_passport":"\u00datlev\u00e9l","id_other":"Egy\u00e9b","invalid_taj":"\u00c9rv\u00e9nytelen TAJ sz\u00e1m!","birth":"Sz\u00fclet\u00e9si id\u0151","invalid_birth":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg sz\u00fclet\u00e9si idej\u00e9t!","page_title_payment":"Fizet\u00e9s","payment_title":"Foglal\u00e1s v\u00e9gleges\u00edt\u00e9se \u00e9s fizet\u00e9s","order_id":"Megrendel\u00e9s azonos\u00edt\u00f3","payment_failed_title":"Hiba l\u00e9pett fel a fizet\u00e9s sor\u00e1n","payment_failed":"A fizet\u00e9s nem siker\u00fclt. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1lkozzon \u00fajra!","payment_success_title":"Sikeres tranzakci\u00f3","payment_success":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck megrendel\u00e9s\u00e9t, egy email-t k\u00fcld\u00fcnk a r\u00e9szletekkel hamarosan!","payment_chk_failed_title":"Hiba l\u00e9pett fel a fizet\u00e9s r\u00f6gz\u00edt\u00e9se sor\u00e1n","payment_chk_failed":"A fizet\u00e9s r\u00f6gz\u00edt\u00e9se nem siker\u00fclt. K\u00e9rj\u00fck, vegye fel a kapcsolatot az \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lattal!","payment_cancelled":"\u00d6n megszak\u00edtotta a fizet\u00e9st","appointment_paid_title":"Ezt a foglal\u00e1st m\u00e1r visszaigazolt\u00e1k","appointment_paid":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, hogy minket v\u00e1lasztott!","invoice_form_title":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatokat","invoice_name":"Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si n\u00e9v\/C\u00e9gn\u00e9v","invoice_taxnumber":"Ad\u00f3sz\u00e1m els\u0151 8 sz\u00e1mjegye (t\u00f6rzssz\u00e1m)","invoice_link_title":"Link a sz\u00e1ml\u00e1hoz","appointment_paid_mail_title":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s\u00e1t v\u00e9gleges\u00edtett\u00fck","appointment_cash_paid_mail_title":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s\u00e1t v\u00e9gleges\u00edtett\u00fck","appointment_paid_mail":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck megrendel\u00e9s\u00e9t! Sz\u00e1ml\u00e1j\u00e1t az al\u00e1bbi linkr\u0151l tudja let\u00f6lteni. K\u00e9rj\u00fck, hogy a lefoglalt id\u0151pontra pontosan \u00e9rkezzen. K\u00e9rj\u00fck, jegyezze fel a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1m\u00e1t, melyet itt megtal\u00e1l, mert az \u00d6n \u00e1ltal kiv\u00e1lasztott 15 perces id\u0151s\u00e1vban ez alapj\u00e1n h\u00edvj\u00e1k be. A mintav\u00e9teli pont oldal\u00e1n elhelyezett kijelz\u0151n figyelje ezt a sz\u00e1mot \u00e9s  k\u00e9rj\u00fck, hogy csak akkor l\u00e9pjen be a mintav\u00e9teli pontra, amikor a  beh\u00edv\u00f3sz\u00e1ma megjelenik! PCR \u00e9s Anig\u00e9n tesztek eset\u00e9n a sikeres mintav\u00e9tel \u00e9rdek\u00e9ben k\u00e9rj\u00fck, hogy id\u0151pontja el\u0151tt 4 \u00f3r\u00e1n kereszt\u00fcl ne fogyasszon \u00e9telt, italt, ne doh\u00e1nyozzon. Ezen id\u0151tartam alatt ne mosson fogat \u00e9s ne haszn\u00e1ljon sz\u00e1jvizet. Centaur, Post-covid \u00e9s ELISA tesztek eset\u00e9n ezen el\u0151k\u00e9sz\u00fcletek nem sz\u00fcks\u00e9gesek, folyad\u00e9k fogyaszt\u00e1s javasolt.","appointment_cash_paid_mail":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck megrendel\u00e9s\u00e9t! K\u00e9rj\u00fck, hogy a lefoglalt id\u0151pontra pontosan \u00e9rkezzen. K\u00e9rj\u00fck, jegyezze fel a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1m\u00e1t, melyet itt megtal\u00e1l, mert az \u00d6n \u00e1ltal kiv\u00e1lasztott 15 perces id\u0151s\u00e1vban ez alapj\u00e1n h\u00edvj\u00e1k be. A mintav\u00e9teli pont oldal\u00e1n elhelyezett kijelz\u0151n figyelje ezt a sz\u00e1mot \u00e9s  k\u00e9rj\u00fck, hogy csak akkor l\u00e9pjen be a mintav\u00e9teli pontra, amikor a  beh\u00edv\u00f3sz\u00e1ma megjelenik! PCR \u00e9s antig\u00e9n tesztek eset\u00e9n a sikeres mintav\u00e9tel \u00e9rdek\u00e9ben k\u00e9rj\u00fck, hogy id\u0151pontja el\u0151tt 4 \u00f3r\u00e1n kereszt\u00fcl ne fogyasszon \u00e9telt, italt, ne doh\u00e1nyozzon. Ezen id\u0151tartam alatt ne mosson fogat \u00e9s ne haszn\u00e1ljon sz\u00e1jvizet. Postcovid, Centaur, ABBOTT \u00e9s ELISA tesztek eset\u00e9n ezen el\u0151k\u00e9sz\u00fcletek nem sz\u00fcks\u00e9gesek, folyad\u00e9k fogyaszt\u00e1s javasolt.","mothers_name":"Anyja neve","birth_place":"Sz\u00fclet\u00e9si hely","invoice_notice":"Megjegyz\u00e9s a sz\u00e1ml\u00e1ra (az itt megadott sz\u00f6veg automatikusan megjelenik a sz\u00e1ml\u00e1n!)","invoice_eu_taxnumber":"EU-s ad\u00f3sz\u00e1m (az els\u0151 k\u00e9t bet\u0171 n\u00e9lk\u00fcl adja meg)","have_eu_taxnumber":"EU-s ad\u00f3sz\u00e1mra k\u00e9rem","email_again":"Email c\u00edm \u00fajra","email_mismatch":"Az email c\u00edmek nem egyeznek","go_to_payment_page":"Tov\u00e1bb a fizet\u00e9shez","calling_id":"Beh\u00edv\u00f3sz\u00e1m","will_pay_by_cash":"A helysz\u00ednen fizetek","cash_appointment_success_title":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s\u00e1t v\u00e9gleges\u00edtett\u00fck","cash_appointment_success":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, hogy minket v\u00e1lasztott! Egy emailt k\u00fcldt\u00fcnk a foglal\u00e1s r\u00e9szleteir\u0151l.","appointment_invoice_mail_title":"Sz\u00e1ml\u00e1ja elk\u00e9sz\u00fclt","appointment_invoice_mail":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, hogy minket v\u00e1lasztott! Sz\u00e1ml\u00e1j\u00e1t az al\u00e1bbi linkr\u0151l tudja let\u00f6lteni.","can_pay_by_cash":"Ezen a helysz\u00ednen k\u00e9szp\u00e9nzzel is fizethet ","pay_spot_cash_or_card":"K\u00e9szp\u00e9nzzel vagy bankk\u00e1rty\u00e1val fizetek a helysz\u00ednen","pay_spot_cash":"Helysz\u00edni fizet\u00e9s KIZ\u00c1R\u00d3LAG k\u00e9szp\u00e9nzzel","id_card_number_sh":"Azonos\u00edt\u00f3 okm\u00e1ny sz\u00e1ma","time_booking":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s","information":"T\u00e1j\u00e9koztat\u00f3","test_type":"Teszt t\u00edpusok","about_us":"R\u00f3lunk","opening_hours":"A h\u00e9t minden napj\u00e1n h\u00e9tf\u0151t\u0151l vas\u00e1rnapig nyitva!","holiday":"\u00dcnnepi nyitvatart\u00e1s:","close_02":"z\u00e1rva","closed":"z\u00e1rva","opening":"nyit\u00e1s","from_13_january":"Janu\u00e1r 13-t\u00f3l:","exception":"* Kecskem\u00e9ti, tatab\u00e1nyai, szegedi \u00e9s ny\u00edregyh\u00e1zi mintav\u00e9teli pontjainkon a nyitvatart\u00e1s elt\u00e9r\u0151!","booking_step":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s menete:","booking_step_01":"1.\tTesztel\u00e9si pont kiv\u00e1laszt\u00e1sa","booking_step_02":"2.\tId\u0151pont kiv\u00e1laszt\u00e1sa","booking_step_03":"3.\tSzem\u00e9lyes adatok megad\u00e1sa","booking_step_04":"4.\tFoglal\u00e1s meger\u0151s\u00edt\u00e9se","booking_step_05":"5.\tFizet\u00e9s","coronavirus_test":"Koronav\u00edrus teszt id\u0151pontfoglal\u00e1s<br\/><span style='color: red; font-size: 22px; font-weight: bold;'>Mintav\u00e9teli pontjainkon a maszk visel\u00e9se k\u00f6telez\u0151!<br\/>18 \u00e9v alatti szem\u00e9lyek csak sz\u00fcl\u0151i fel\u00fcgyelet mellett adhatnak mint\u00e1t!<\/span>","information_p01":"K\u00e9rj\u00fck a foglal\u00e1skor kapott \u201efoglal\u00e1si azonos\u00edt\u00f3\u201d sz\u00e1mot jegyezze fel. Az \u00d6n \u00e1ltal kiv\u00e1lasztott 15 perces id\u0151s\u00e1vban ez alapj\u00e1n h\u00edvj\u00e1k be. A mintav\u00e9teli pont oldal\u00e1n elhelyezett kijelz\u0151n figyelje ezt a sz\u00e1mot \u00e9s  k\u00e9rj\u00fck, hogy csak akkor l\u00e9pjen be a mintav\u00e9teli pontra, amikor a  beh\u00edv\u00f3sz\u00e1ma megjelenik!","information_p02":"PCR \u00e9s antig\u00e9n tesztek eset\u00e9n a mintav\u00e9telt megel\u0151z\u0151en a sikeres mintav\u00e9tel \u00e9rdek\u00e9ben k\u00e9rj\u00fck, hogy id\u0151pontja el\u0151tt 4 \u00f3r\u00e1n kereszt\u00fcl ne fogyasszon \u00e9telt, italt. Ne doh\u00e1nyozzon. Ezen id\u0151tartam alatt ne t\u00f6rt\u00e9njen fogmos\u00e1s, sz\u00e1jv\u00edz haszn\u00e1lat. A mintav\u00e9telt k\u00f6vet\u0151en ezen megszor\u00edt\u00e1sok azonnal feloldhat\u00f3ak.","information_p03":"A mintav\u00e9teli ponton is k\u00f6telez\u0151 az orr-sz\u00e1j maszk haszn\u00e1lata. A maszkot csak akkor vegye le, ha erre a mintavev\u0151 utas\u00edt\u00e1st ad!","test_points":"Tesztel\u00e9si pontok","payment_money":"A helysz\u00ednen csak k\u00e9szp\u00e9nzes fizet\u00e9sre van lehet\u0151s\u00e9g","payment_money_02":"Helysz\u00ednen k\u00e9szp\u00e9nzzel \u00e9s bankk\u00e1rty\u00e1val is tud fizetni.","direction_guide_01":"A benzink\u00fat \u00e9s a k\u00f6rforgalom k\u00f6z\u00f6tti parkol\u00f3ban.","direction_guide_02":"Aldi mellett, Izs\u00e1ki \u00fati Mez\u0151gazdas\u00e1gi \u00e1ruh\u00e1z parkol\u00f3j\u00e1ban.","direction_guide_nagykanizsa":"Kanizsa Centrum f\u0151bej\u00e1rata mellett","direction_guide_zalaegerszeg":"Zala Plaza f\u0151bej\u00e1rata mellett","direction_guide_westend":"Ferdin\u00e1nd h\u00edd alatt","direction_guide_kelen":"Kelen K\u00f3rh\u00e1z","direction_guide_koki":"K\u00f6ki Termin\u00e1l, buszp\u00e1lyaudvar \u00e1tj\u00e1r\u00f3","direction_guide_lurdy":"Lurdy H\u00e1z, parkol\u00f3","direction_guide_roszke":"6758 R\u00f6szke, M5-\u00f6s aut\u00f3p\u00e1lya, 173-as km","rapid_test":"Ezen a mintav\u00e9teli ponton el\u00e9rhet\u0151 GYORSTESZT is!","parking":"parkol\u00f3","opening_hours_02":"Nyitvatart\u00e1s","every_day":"minden nap","M-F":"h\u00e9tf\u0151t\u0151l p\u00e9ntekig","M-Th":"h\u00e9tf\u0151t\u0151l cs\u00fct\u00f6rt\u00f6kig","Tu-Th":"keddt\u0151l cs\u00fct\u00f6rt\u00f6kig","M-Sa":"h\u00e9tf\u0151t\u0151l szombatig","F-Sa":"p\u00e9nteken \u00e9s szombaton","F-Su":"p\u00e9ntekt\u0151l vas\u00e1rnapig","weekdays":"h\u00e9tk\u00f6znap","weekend":"h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n","text_01":"Mi\u00e9rt v\u00e1lasszon minket?","text_02":"Az id\u0151pontfoglal\u00e1s online, 1 perc alatt elv\u00e9gezhet\u0151.","text_03":"A mintav\u00e9tel v\u00e1rakoz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl, p\u00e1r perc alatt t\u00f6rt\u00e9nik.","text_04":"Eredm\u00e9nyeket 24 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl garant\u00e1lunk.","text_05":"A h\u00e9t minden napj\u00e1n (naponta 12 \u00f3r\u00e1ban) rendelkez\u00e9sre \u00e1llunk.","text_06":"Rejtett k\u00f6lts\u00e9gekt\u0151l nem kell tartani.","text_07":"A hat\u00f3s\u00e1gi \u00e1r (19 500 Ft) mag\u00e1ba foglalja az id\u0151pontfoglal\u00e1s, a mintav\u00e9tel \u00e9s a diagnosztika minden k\u00f6lts\u00e9g\u00e9t.","text_08":"D\u00f6nts\u00f6n tudatosan \u00e9s foglaljon id\u0151pontot!","text_09":"Telefonos megkeres\u00e9sekre illetve a be\u00e9rkez\u0151 levelekre 6-18 \u00f3r\u00e1ig \u00e1ll m\u00f3dunkban v\u00e1laszolni. Meg\u00e9rt\u00e9s\u00fcket k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!","gdpr_button":"ADATKEZEL\u00c9SI T\u00c1J\u00c9KOZTAT\u00d3","aszt_button":"\u00c1LTAL\u00c1NOS SZERZ\u0150D\u00c9SI FELT\u00c9TELEK","eny_button":"EL\u00c1LL\u00c1SI NYLATKOZAT (let\u00f6lt\u00e9s)","parental_button":"Sz\u00fcl\u0151i beleegyez\u0151 nyilatkozat","faq_01":"Mikor c\u00e9lszer\u0171 PCR tesztet k\u00e9sz\u00edttetni?","faq_a01":"<ul><li>Ha \u00d6n szoros kapcsolatba ker\u00fclt igazolt koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00f6ttel, vagy gyan\u00edtja hogy koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00f6tt szem\u00e9llyel, t\u00e1rggyal \u00e9rintkezett. Ilyenkor javasolt 3-5 nap ut\u00e1n, majd negat\u00edv teszteredm\u00e9ny eset\u00e9n ism\u00e9tl\u00e9s a kontaktus 8. napj\u00e1n.<\/li><li>Ha hivatalos, hat\u00f3s\u00e1gilag elfogadott leletre van sz\u00fcks\u00e9ge b\u00e1rmilyen elj\u00e1r\u00e1s kapcs\u00e1n<\/li><li>K\u00fclf\u00f6ldi utaz\u00e1s el\u0151tt \u00e9s ut\u00e1n<\/li><li>Munkav\u00e1llal\u00e1skor, munk\u00e1ba val\u00f3 visszat\u00e9r\u00e9skor<\/li><li>M\u0171t\u00e9ti ell\u00e1t\u00e1s, vagy k\u00f3rh\u00e1zi felv\u00e9telt megel\u0151z\u0151en<\/li><li>Sz\u00e1mos \u00e9s rendszeres kontaktus eset\u00e9n (p\u00e9ld\u00e1ul nem home officeban dolgoz\u00f3k) javasoljuk, hogy heti 1 alkalommal v\u00e9geztessen PCR tesztet sz\u0171r\u0151vizsg\u00e1lat jelleggel<\/li><\/ul>","faq_02":"Van-e olyan t\u00e9nyez\u0151 ami kiz\u00e1rja a PCR tesztel\u00e9sre, vagy antig\u00e9n gyorstesztre val\u00f3 jelentkez\u00e9st?","faq_a02":"A Whitelab, mint minden mag\u00e1n eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1ltat\u00f3 koronav\u00edrus fert\u0151z\u00e9s sz\u0171r\u00e9s\u00e9t v\u00e9gzi, leleteink hat\u00f3s\u00e1gilag elfogadottak, az elektronikus eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1ltat\u00e1si t\u00e9rbe (EESZT) felt\u00f6lt\u00e9sre ker\u00fclnek TAJ sz\u00e1m megad\u00e1sa eset\u00e9n. Mind pozit\u00edv, mind negat\u00edv eredm\u00e9ny jogk\u00f6vetkezm\u00e9nyei teljes m\u00e9rt\u00e9kben megegyeznek az \u00e1llami eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi rendszerben v\u00e9gzett tesztek eredm\u00e9ny\u00e9nek jogk\u00f6vetkezm\u00e9nyeivel. Ugyanakkor a sz\u0171r\u0151vizsg\u00e1laton t\u00falmutat\u00f3an egy\u00e9b eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi tev\u00e9kenys\u00e9get nem v\u00e9gz\u00fcnk, azaz t\u00fcnetes betegek diagnosztik\u00e1j\u00e1val nem foglalkozunk. Ez esetben t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st h\u00e1ziorvos\u00e1t\u00f3l sz\u00edveskedjen k\u00e9rni!","faq_03":"Hogyan t\u00f6rt\u00e9nik a vizsg\u00e1lat?","faq_a03":"PCR teszt eset\u00e9ben orr- \u00e9s sz\u00e1jgaratb\u00f3l vesz\u00fcnk mint\u00e1t, antig\u00e9n gyorsteszt eset\u00e9n orrgaratb\u00f3l. A mintav\u00e9tel n\u00e9h\u00e1ny m\u00e1sodpercig (kb 10) tart \u00e9s n\u00e9mi diszkomfort \u00e9rz\u00e9ssel j\u00e1rhat. A mintav\u00e9tel pontos protokollja a helysz\u00ednen ki van f\u00fcggesztve. Amennyiben a p\u00e1ciens a protokollt\u00f3l el k\u00edv\u00e1n t\u00e9rni, azt a mintavev\u0151n\u00e9l jelezheti. Antig\u00e9n gyorsteszt eset\u00e9n az orrgarat mintav\u00e9telt nem tudjuk mell\u0151zni, azaz k\u00e9r\u00e9s eset\u00e9n sem v\u00e1lthatja fel az orrgarat mintav\u00e9telt sz\u00e1jgarat tesztel\u00e9s.","faq_04":"Mintav\u00e9tel el\u0151tt mire kell figyelni?","faq_a04":"Tilos a mintav\u00e9tel el\u0151tti 4 \u00f3r\u00e1ban minden olyan tev\u00e9kenys\u00e9get v\u00e9geznie, amivel befoly\u00e1solhatja a ny\u00e1lkah\u00e1rtya v\u00e1lad\u00e9k\u00e1nak s\u0171r\u0171s\u00e9g\u00e9t, \u00f6sszet\u00e9tel\u00e9t (ev\u00e9s, iv\u00e1s fogmos\u00e1s, sz\u00e1j\u00f6bl\u00f6get\u00e9s, doh\u00e1nyz\u00e1s, r\u00e1g\u00f3z\u00e1s, stb.). K\u00f6zvetlen tesztel\u00e9s el\u0151tt javasolt 2-3 apr\u00f3 k\u00f6h\u00f6g\u00e9st v\u00e9gezni z\u00e1rt sz\u00e1jjal.","faq_05":"Mennyire pontos a PCR-teszt eredm\u00e9nye?","faq_a05":"A PCR-teszt a legalkalmasabb elj\u00e1r\u00e1s a v\u00edrus aktu\u00e1lis jelenl\u00e9t\u00e9nek kimutat\u00e1s\u00e1ra, a helyesen levett, el\u0151k\u00e9sz\u00edtett \u00e9s feldolgozott minta eset\u00e9n a vizsg\u00e1lat pontoss\u00e1ga megk\u00f6zel\u00edt\u0151en 100%.","faq_06":"Pozit\u00edv lett az eredm\u00e9nyem, mi a teend\u0151 ezut\u00e1n?","faq_a06":"Pozit\u00edv eredm\u00e9ny eset\u00e9n a fert\u0151z\u00f6tts\u00e9g t\u00e9ny\u00e9t a vonatkoz\u00f3 jogszab\u00e1lyok szerint jelentj\u00fck az illet\u00e9kes hat\u00f3s\u00e1goknak. A tova\u0301bbi teendo\u030bkr\u0151l a Nemzeti N\u00e9peg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont (NNK) fogja \u00e9rtes\u00edteni. Fontos kihangs\u00falyozni, hogy a jelenleg hat\u00e1lyos jogszab\u00e1lyi h\u00e1tt\u00e9r \u00e9rtelm\u00e9ben a pozit\u00edv eredm\u00e9ny\u0171 antig\u00e9n gyorstesztek is jelent\u00e9s k\u00f6telezetts\u00e9g al\u00e1 esnek.","faq_07":"Gyermekek tesztel\u00e9s\u00e9re van lehet\u0151s\u00e9g?","faq_a07":"Term\u00e9szetesen, k\u00e9rj\u00fck t\u00f6ltse ki az erre vonatkoz\u00f3 sz\u00fcl\u0151i beleegyez\u0151 nyilatkozatot.","faq_08":"H\u00e9tv\u00e9g\u00e9n\/\u00fcnnepnap is v\u00e1llalj\u00e1k az \u00edg\u00e9rt hat\u00e1rid\u0151t?","faq_a08":"Igen, term\u00e9szetesen. A leletek kik\u00fcld\u00e9s\u00e9t sem a h\u00e9tv\u00e9ge, sem az \u00fcnnepnapok nem befoly\u00e1solj\u00e1k. Aktu\u00e1lis nyitvatart\u00e1sunkr\u00f3l t\u00e1j\u00e9koz\u00f3djon honlapunkon!.","faq_09":"Melyik tesztet csin\u00e1ltassam meg, hogy kider\u00fclj\u00f6n, hogy \u00e1testem-e a COVID fert\u0151z\u00e9sen?","faq_a09":"Az ABBOTT, az ELISA \u00e9s a CENTAUR teszt is alkalmas a v\u00e9detts\u00e9g detekt\u00e1l\u00e1s\u00e1ra.<\/p><p>Amennyiben \u00e1tesett a koronav\u00edrus fert\u0151z\u00e9sen, de v\u00e9detts\u00e9g (ellenanyag termel\u00e9s) nem alakult ki, akkor a teszt negat\u00edv eredm\u00e9nyt mutat \u00e9s nem igazolja az \u00e1tesetts\u00e9g t\u00e9ny\u00e9t. <\/p><p>Amennyiben \u00fagy gondolja, hogy a k\u00f6zelm\u00faltban (1-2 h\u00f3napon bel\u00fcl) \u00e1tesett a koronav\u00edrus fert\u0151z\u00e9sen, akkor a komplex v\u00e9detts\u00e9gi vizsg\u00e1lat elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9t javasoljuk, amely mag\u00e1ban foglalja az ABBOTT IgG Spike (S feh\u00e9rje ellenanyag) \u00e9s az ABBOTT IgG N (N feh\u00e9rje ellenanyag) v\u00e9detts\u00e9gi vizsg\u00e1latokat, \u00edgy mindk\u00e9t keletkezhet\u0151 antitestet k\u00e9pes kimutatni.<\/p><p>Az ELISA IgM \u00e9s IgG teszt\u00fcnk elv\u00e9z\u00e9sekor id\u0151ben is behat\u00e1rolhat\u00f3v\u00e1 v\u00e1lik a m\u00faltban t\u00f6rt\u00e9nt megfert\u0151z\u0151d\u00e9s. Hiszen az IgM ellenanyag csak a k\u00f6zelm\u00faltban t\u00f6rt\u00e9nt fert\u0151z\u00e9s eset\u00e9n mutat pozitivit\u00e1st, m\u00edg az IgG k\u00e9s\u0151bb v\u00e1lik detekt\u00e1lhat\u00f3v\u00e1 \u00e9s j\u00f3val hosszabb ideig pozit\u00edv marad.<\/p><p>Amennyiben olt\u00e1st k\u00f6vet\u0151en k\u00edv\u00e1ncsi v\u00e9detts\u00e9gi szintj\u00e9re, akkor a CENTAUR teszt\u00fcnket javasoljuk.<\/p><p>Amennyiben meg szeretn\u00e9 tudni, hogy t\u00falmutat\u00f3an a v\u00e9detts\u00e9g t\u00e9ny\u00e9n, milyen m\u00e9rt\u00e9k\u0171 a v\u00e9detts\u00e9g foka, akkor az ELISA tesztjeinkel szemben a CENTAUR teszt elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9t javasoljuk. CENTAUR teszt\u00fcnk a v\u00edrus S-spike proteinje elleni total immunoglobulin detekt\u00e1l\u00e1s\u00e1ra k\u00e9pes numerikus eredm\u00e9nyt ad. Ez a feh\u00e9rje felel\u0151s a koronav\u00edrus hum\u00e1n sejtekhez t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kapcsol\u00f3d\u00e1s\u00e1\u00e9rt, teh\u00e1t e feh\u00e9rj\u00e9vel szemben termel\u0151d\u0151 ellenanyag mennyis\u00e9g\u00e9b\u0151l k\u00f6vetkeztetni lehet a v\u00e9detts\u00e9g m\u00e9rt\u00e9k\u00e9re.","faq_10":"Hogyan tudok id\u0151pontot m\u00f3dos\u00edtani?","faq_a10":"A foglal\u00e1skor kapott visszaigazol\u00f3 e-mailben tal\u00e1lhat\u00f3 gomb seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel b\u00e1rmikor m\u00f3dos\u00edthatja foglal\u00e1s\u00e1t.","faq_11":"Hogyan tudom a lefoglalt id\u0151pontomat t\u00f6r\u00f6ltetni?","faq_a11":"A foglal\u00e1skor kapott visszaigazol\u00f3 emailben tal\u00e1lhat\u00f3 gomb seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel b\u00e1rmikor t\u00f6r\u00f6lheti foglal\u00e1s\u00e1t.","faq_12":"Lehet-e c\u00e9ges sz\u00e1ml\u00e1t k\u00e9rni?","faq_a12":"Term\u00e9szetesen lehet. K\u00e9rj\u00fck, hogy a foglal\u00e1skor a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatok megad\u00e1s\u00e1n\u00e1l jelezze ezt sz\u00e1munkra. Ha ezt elmulasztotta, k\u00e9rj\u00fck, keressen minket e-mail el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g\u00fcnk\u00f6n!","faq_13":"Lehet egy id\u0151pontra t\u00f6bb foglal\u00e1st adni?","faq_a13":"Igen, t\u00f6bb mintavev\u0151 koll\u00e9g\u00e1nk dolgozik egyszerre, egy id\u0151pontra t\u00f6bb foglal\u00e1s is leadhat\u00f3.","faq_14":"Lehet-e angol\/idegen nyelv\u0171 leletet k\u00e9rni?","faq_a14":"Term\u00e9szetesen van m\u00f3d magyar \u00e9s egy idegen nyelv\u0171 leletet k\u00e9rni, mind\u00f6ssze a foglal\u00e1sn\u00e1l ki kell v\u00e1lasztani az \u00d6nnek megfelel\u0151t: angol, n\u00e9met, olasz, spanyol vagy francia.","faq_15":"Mikor kapom meg az eredm\u00e9nyt?","faq_a15":"PCR teszt eset\u00e9ben az elk\u00e9sz\u00fclt leletet email-en k\u00fcldj\u00fck ki az \u00d6n \u00e1ltal megadott email c\u00edmre legk\u00e9s\u0151bb 24 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl. Budapesti sz\u0171r\u0151pontjainkon v\u00e9gzett tesztek eset\u00e9ben a mintav\u00e9telt\u0151l sz\u00e1m\u00edtott 15 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcli leletez\u00e9st v\u00e1llalunk. Gyorsteszt eset\u00e9ben az eredm\u00e9ny elk\u00e9sz\u00fclt\u00e9t k\u00f6vet\u0151en email-ben \u00e9rtes\u00edtj\u00fck, a hivatalos leletet 1-3 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl email-en k\u00fcldj\u00fck meg. A v\u00e9rtesztek elk\u00e9sz\u00fcl\u00e9s\u00e9re 3-5 napos hat\u00e1rid\u0151t v\u00e1llalunk.","faq_16":"Nem tudom megnyitni a leletet.","faq_a16":"K\u00e9rj\u00fck, keressen fel minket email-es el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g\u00fcnk\u00f6n.","faq_17":"Leletem el\u00e9rhet\u0151 lesz-e az Elektronikus Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00e1si T\u00e9r (EESZT) honlapj\u00e1n?","faq_a17":"Amennyiben az id\u0151pontoglal\u00e1s sor\u00e1n megadta TAJ sz\u00e1m\u00e1t, akkor igen.","faq_18":"Utaz\u00e1shoz sz\u00fcks\u00e9ges a lelet. Lehet r\u00e1 \u00fatlev\u00e9l\/szem\u00e9lyi igazolv\u00e1ny sz\u00e1mot \u00edrni?","faq_a18":"Term\u00e9szetesen, az id\u0151pontfoglal\u00e1sn\u00e1l adhatja meg a szem\u00e9lyazonos\u00edt\u00f3 okm\u00e1ny sz\u00e1m\u00e1t, ami a leletre ker\u00fcl (ez lehet szem\u00e9lyi igazolv\u00e1ny, \u00fatlev\u00e9l vagy egy\u00e9b).","faq_19":"Karant\u00e9n kiv\u00e1lt\u00e1s\u00e1ra alkalmas a lelet?","faq_a19":"Jelenleg hat\u00e1lyos jogszab\u00e1lyok szerint amennyiben \u00d6nnek hat\u00f3s\u00e1gi h\u00e1zi karant\u00e9nt rendeltek el negat\u00edv teszt eredm\u00e9nnyel kiv\u00e1ltani nem tudja.","faq_20":"Nincsenek fent az NNK honlapj\u00e1n, akkor ez a lelet nem is hivatalos? \/ Hivatalos eredm\u00e9nyt kapok, hol \u00e9rt\u00e9kelik ki az eredm\u00e9nyemet?","faq_a20":"A koronav\u00edrusra a laborvizsg\u00e1latot az Avidin Kft. v\u00e9gzi az NNK \u00e1ltal elfogadott akkredit\u00e1lt laborat\u00f3rium\u00e1ban, a mintav\u00e9telt az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1ltat\u00e1sra jogosult Whitelab Service Kft. v\u00e9gzi. A Whitelab a sz\u0171r\u0151h\u00e1l\u00f3zat \u00e9s laborh\u00e1l\u00f3zat k\u00f6z\u00f6s brand neve, ez\u00e9rt nem tal\u00e1lhat\u00f3 meg \u201cwhitelab\u201d-k\u00e9nt az NNK adatb\u00e1zis\u00e1ban.","faq_21":"Mi szerepel a sz\u00e1ml\u00e1n?","faq_a21":"A sz\u00e1ml\u00e1t minden esetben a foglal\u00e1skor megadott n\u00e9vre \u00e9s c\u00edmre \u00e1ll\u00edtjuk ki. Ha c\u00e9g nev\u00e9re k\u00e9ri sz\u00e1ml\u00e1j\u00e1t, k\u00e9rj\u00fck a foglal\u00e1sn\u00e1l adja meg a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatokat. Ha hib\u00e1s sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatokat adott meg, vegye fel vel\u00fcnk a kapcsolatot email-es el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g\u00fcnk\u00f6n.","faq_22":"Eg\u00e9szs\u00e9gp\u00e9nzt\u00e1rra elsz\u00e1molhat\u00f3 a szolg\u00e1ltat\u00e1suk?","faq_a22":"Igen, az al\u00e1bbi szolg\u00e1ltat\u00f3kkal \u00e1llunk szerz\u0151d\u00e9ses viszonyban: Generali Eg\u00e9szs\u00e9g- \u00e9s \u00d6nseg\u00e9lyez\u0151 P\u00e9nzt\u00e1r, OTP Eg\u00e9szs\u00e9gp\u00e9nzt\u00e1r, MKB-Pann\u00f3nia Eg\u00e9szs\u00e9g- \u00e9s \u00d6nseg\u00e9lyez\u0151 P\u00e9nzt\u00e1r, \u00c9let\u00fat \u00d6nseg\u00e9lyez\u0151- \u00e9s Eg\u00e9szs\u00e9gp\u00e9nzt\u00e1r, Allianz Hung\u00e1ria Eg\u00e9szs\u00e9g- \u00e9s \u00d6nseg\u00e9lyez\u0151 P\u00e9nzt\u00e1r, Patikai Eg\u00e9szs\u00e9gp\u00e9nzt\u00e1r, \u00daj Pill\u00e9r Eg\u00e9szs\u00e9gp\u00e9nzt\u00e1r. A helysz\u00ednen sz\u00fcks\u00e9ges a k\u00e9rt szolg\u00e1ltat\u00e1s \u00e1r\u00e1t kiegyenl\u00edteni \u00e9s foglal\u00e1skor az eg\u00e9szs\u00e9gp\u00e9nzt\u00e1r nev\u00e9re \u00e9s c\u00edm\u00e9re kell a sz\u00e1ml\u00e1t k\u00e9rni (megjegyz\u00e9sben kell felt\u00fcntetni a p\u00e9nzt\u00e1rtag nev\u00e9t \u00e9s tagi azonos\u00edt\u00f3j\u00e1t).","faq_23":"Milyen eredm\u00e9nnyel tal\u00e1lkozhatunk PCR tesztet k\u00f6vet\u0151en?","faq_a23":"Alapvet\u0151en negat\u00edv, vagy pozit\u00edv eredm\u00e9nyt vehet fel a minta m\u00e9r\u00e9st k\u00f6vet\u0151en. Ugyanakkor fontos kiemelni, hogy valamennyi tesztt\u00edpusunk, \u00edgy a PCR teszt eset\u00e9ben is el\u0151fordulhat ritka esetben hib\u00e1s eredm\u00e9ny. Ilyenkor a levett mint\u00e1b\u00f3l nem siker\u00fcl kinyerni elegend\u0151 RNS-t ahhoz, hogy \u00e9rt\u00e9kelhet\u0151 legyen a PCR reakci\u00f3 eredm\u00e9nye. Hib\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n sem negat\u00edv, sem pozit\u00edv \u00e9rt\u00e9k nem ker\u00fcl r\u00f6gz\u00edt\u00e9sre az \u00fcgyf\u00e9l lelet\u00e9re. Lehet\u0151s\u00e9g van azonban ingyenes soron k\u00edv\u00fcli teszt ism\u00e9tl\u00e9sre, vagy a hib\u00e1s eredm\u00e9nnyel z\u00e1rult mintav\u00e9tel k\u00f6lts\u00e9g\u00e9nek visszat\u00e9r\u00edt\u00e9s\u00e9re.","birth_label":"K\u00e9rj\u00fck, helyesen adja meg a sz\u00fclet\u00e9si d\u00e1tum\u00e1t, mivel a lelet megtekint\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9g lesz r\u00e1!","id_label":"K\u00e9rj\u00fck, helyesen adja meg a TAJ \u00e9s\/vagy az azonos\u00edt\u00f3 okm\u00e1ny sz\u00e1m\u00e1t, mivel a lelet megtekint\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9g lesz a TAJ sz\u00e1mra, vagy annak hi\u00e1ny\u00e1ban az azonos\u00edt\u00f3 okm\u00e1ny sz\u00e1mra!","address_label":"A Magyarorsz\u00e1gon elv\u00e9gzett PCR tesztek \u00e9s az arr\u00f3l ki\u00e1ll\u00edtott leletnek, a magyar \u00c1NTSZ szab\u00e1lyoknak megfelel\u0151en, magyar c\u00edmre kell sz\u00f3lnia. ","appointment_can_not_be_modified":"A foglal\u00e1s nem m\u00f3dos\u00edthat\u00f3","appointment_can_no_longer_be_modified":"Ez az id\u0151pontfoglal\u00e1s m\u00e1r nem m\u00f3dos\u00edthat\u00f3!","appointment_confirm_and_pay":"Foglal\u00e1s v\u00e9gleges\u00edt\u00e9se","appointment_mod_and_del":"Foglal\u00e1s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, t\u00f6rl\u00e9se","appointment_modified":"A foglal\u00e1s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa siker\u00fclt!","appointment_mod_details_was_sent_to_you":"Egy email-t k\u00fcldt\u00fcnk \u00d6nnek a m\u00f3dos\u00edtott foglal\u00e1s r\u00e9szleteir\u0151l.","invalid_tax_number":"Az ad\u00f3sz\u00e1m nem megfelel\u0151","invoice_name_empty":"A sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si n\u00e9v nem lehet \u00fcres!","zip_code_empty":"Az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151","invoice_city_empty":"A telep\u00fcl\u00e9s megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151","invoice_address_empty":"A c\u00edm megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151","please_wait_redirection":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1rjon, am\u00edg befizet\u00e9s\u00e9t r\u00f6gz\u00edtj\u00fck!","offer":"Nagyobb t\u00e1rsas\u00e1gok r\u00e9sz\u00e9re kisz\u00e1ll\u00e1ssal!","offer_p01":"Munkav\u00e1llal\u00f3k \u00e9s nagyobb t\u00e1rsas\u00e1gok sz\u0171r\u00e9s\u00e9t mintavev\u0151 csapatunk orsz\u00e1gszerte v\u00e1llalja r\u00f6vid hat\u00e1rid\u0151vel, kisz\u00e1ll\u00e1ssal. Szem\u00e9lyre szabott aj\u00e1nlat\u00e1\u00e9rt keresse fel \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1latunkat:","offer_p02":"vagy","mod_step_one_title":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa","mod_step_two_title":"Sz\u00fcks\u00e9g eset\u00e9n v\u00e1lasszon m\u00e1sik szabad id\u0151pontot vagy l\u00e9pjen tov\u00e1bb","mod_step_three_title":"K\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizze, sz\u00fcks\u00e9g eset\u00e9n m\u00f3dos\u00edtsa szem\u00e9lyes adatait!","mod_step_four_title":"K\u00e9rj\u00fck, er\u0151s\u00edtse meg a m\u00f3dos\u00edt\u00e1st!","guarantee":"24 \u00f3r\u00e1s hat\u00e1rid\u0151 garancia","guarantee_p01":"A 24 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl elk\u00e9sz\u00fclt leleteket val\u00f3ban garant\u00e1lni tudjuk. Amennyiben valamilyen okb\u00f3l kifoly\u00f3lag \u00e1tl\u00e9pj\u00fck a 24 \u00f3r\u00e1t, p\u00e9nzvisszafizet\u00e9st biztos\u00edtunk minden k\u00e9s\u0151bb megk\u00fcld\u00f6tt eredm\u00e9ny\u00e9rt. Az aj\u00e1nlat 2021. janu\u00e1r 17-t\u0151l hat\u00e1lyos \u00e9s visszamen\u0151leg nem \u00e9rv\u00e9nyes\u00edthet\u0151!","need_company_invoice":"C\u00e9ges sz\u00e1ml\u00e1t k\u00e9rek ","budapest_time":"PCR teszt: Budapesti helysz\u00edn eset\u00e9n 15 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcli eredm\u00e9nyt garant\u00e1lunk!","contact_01":"Ha k\u00e9rd\u00e9se van, ide \u00edrjon, de itt NEM tud id\u0151pontot foglalni!","contact_02":"Itt tud id\u0151pontot foglalni!","partners":"Egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u0151 partnereket keres\u00fcnk orsz\u00e1gszerte!","partners_p01":"Keress\u00fck egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u0151 partnereinket vid\u00e9ki kis- \u00e9s nagyv\u00e1rosokban. V\u00e1rjuk minden leend\u0151 partner\u00fcnk jelentkez\u00e9s\u00e9t, akik a Whitelab m\u00e1rka alatt szeretn\u00e9nek mintav\u00e9teli pontot \u00fczemeltetni egy \u00e1ltaluk biztos\u00edtott helysz\u00ednen. Partneri egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9rt keresse fel \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1latunkat:","only_pay":"Jelenleg csak helysz\u00ednen tud fizetni!","offer-2":"Ellenanyag vizsg\u00e1lat csoportok sz\u00e1m\u00e1ra!","offer-2_p01":"Ellenanyag vizsg\u00e1lat post-covid laborok, c\u00e9gek \u00e9s csoportok sz\u00e1m\u00e1ra kisz\u00e1ll\u00e1ssal! Inform\u00e1ci\u00f3:","travel_agency":"Utaz\u00e1si Iroda","barion_secure_pay_btn":"SimplePay biztons\u00e1gos online fizet\u00e9s","individual_invoice":"Mag\u00e1nszem\u00e9ly vagyok","taxnumber_invalid":"Az ad\u00f3sz\u00e1m nem \u00e9rv\u00e9nyes!","taj":"TAJ sz\u00e1m","no_taj":"Nem rendelkezem TAJ sz\u00e1mmal: ","invalid_idcard":"TAJ sz\u00e1m vagy azonos\u00edt\u00f3 okm\u00e1ny megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151!","post_title":"Szerol\u00f3giai vizsg\u00e1latok:","post":"Kor\u00e1bbi koronav\u00edrus fert\u0151z\u00f6tts\u00e9gre vonatkoz\u00f3 vizsg\u00e1latok eset\u00e9n a mintav\u00e9tel v\u00e9n\u00e1s v\u00e9rv\u00e9telez\u00e9ssel t\u00f6rt\u00e9nik. Az eredm\u00e9ny a mintav\u00e9telt\u0151l sz\u00e1m\u00edtott 2 munkanapon bel\u00fcl v\u00e1rhat\u00f3!","coming_soon":"hamarosan","april_2-5":"\u00c1prilis 2-5-ig","april_2":"\u00c1prilis 2","april_3":"\u00c1prilis 3","april_4":"\u00c1prilis 4","april_5":"\u00c1prilis 5","destination_country":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lassza ki a c\u00e9lorsz\u00e1got (ha speci\u00e1lis lelet sz\u00fcks\u00e9ges)","choose_invoice_type":"Sz\u00e1mla t\u00edpusa","please_select":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lasszon!","info_title":"T\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 szerol\u00f3giai tesztekkel \u00e9s vedetts\u00e9gi igazolv\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9ssel kapcsolatban:","info_text":"Amennyiben \u00d6n szerol\u00f3giai tesztet k\u00e9sz\u00edttetett a Whitelab mintavev\u0151 pontjain \u00e9s az elv\u00e9gzett laborat\u00f3riumi vizsg\u00e1lat a szervezet\u00e9ben valamely koronav\u00edrus elleni ellenanyag tekintet\u00e9ben pozit\u00edv eredm\u00e9nyt hozott, viszont a lelet\u00e9n nem szerepel <b>\u201eAz ig\u00e9nyl\u0151 szervezet\u00e9ben a koronav\u00edrus elleni ellenanyag jelen van.\u201d<\/b> t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3, mely sz\u00fcks\u00e9ges a v\u00e9detts\u00e9get igazol\u00f3 okm\u00e1ny ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz, \u00fagy k\u00e9rj\u00fck, keressen fel benn\u00fcnket a <a href=\"mailto:leletkozles@avidinbiotech.com\">leletkozles@avidinbiotech.com<\/a> email c\u00edmen, \u00e9s lelet\u00e9t a lehet\u0151 leghamarabb \u00fajra k\u00fcldj\u00fck \u00d6nnek. Amennyiben pozit\u00edv ABBOTT, Elisa IgG vagy Centaur lelettel rendelkezik, azaz van ellenanyag termel\u00e9s a szervezet\u00e9ben, k\u00e9rj\u00fck, hogy \u00d6n is j\u00e1ruljon hozz\u00e1 v\u00e9rplazm\u00e1j\u00e1val m\u00e1s COVID betegek gy\u00f3gyul\u00e1s\u00e1hoz \u00e9s jelentkezzen a <a href=\"https:\/\/donornakjelentkezem.hu\/\" target=\"_blank\">donornakjelentkezem.hu<\/a> oldalon.","first_name_ph":"Vezet\u00e9kn\u00e9v","last_name_ph":"Ut\u00f3n\u00e9v","mothers_name_ph":"Anyja neve","birth_place_ph":"Sz\u00fclet\u00e9si hely","taj_ph":"Taj sz\u00e1m","id_card_number_ph":"Azonos\u00edt\u00f3 okm\u00e1ny sz\u00e1ma","email_ph":"Email c\u00edm","email_again_ph":"Email c\u00edm \u00fajra","phone_number_ph":"Telefonsz\u00e1m","city_ph":"Telep\u00fcl\u00e9s","address_ph":"C\u00edm","zip_ph":"Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m","eg":"pl.:","choose_invoice_type_bmg":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lassza ki a sz\u00e1mla t\u00edpus\u00e1t!","label_invoice_type":"Ha nem saj\u00e1t n\u00e9vre k\u00e9r sz\u00e1ml\u00e1t, akkor az adatokat a visszaigazol\u00e1s ut\u00e1n tudja megadni.","invoice_insurance_company":"Eg\u00e9szs\u00e9gp\u00e9nzt\u00e1rhoz k\u00e9rek sz\u00e1ml\u00e1t","insurance_company_member_id":"Tagi azonos\u00edt\u00f3","jysk":"JYSK \u00e1ruh\u00e1z mellett","Su":"V","invalid_phone_number":"K\u00e9rj\u00fck, a telefonsz\u00e1mot a +orsz\u00e1gk\u00f3d form\u00e1ban kezdje (pl. +36301234567)!","sp_payment_failed_title":"Sikertelen tranzakci\u00f3","sp_payment_failed":"K\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizze a tranzakci\u00f3 sor\u00e1n megadott adatok helyess\u00e9g\u00e9t. Amennyiben minden adatot helyesen adott meg, a visszautas\u00edt\u00e1s ok\u00e1nak kivizsg\u00e1l\u00e1sa kapcs\u00e1n k\u00e9rj\u00fck, sz\u00edveskedjen kapcsolatba l\u00e9pni k\u00e1rtyakibocs\u00e1t\u00f3 bankj\u00e1val.","payment_timeout_title":"Id\u0151t\u00fall\u00e9p\u00e9s","payment_timeout":"\u00d6n t\u00fall\u00e9pte a tranzakci\u00f3 elind\u00edt\u00e1s\u00e1nak lehets\u00e9ges maxim\u00e1lis idej\u00e9t.","payment_cancelled_title":"Megszak\u00edtott fizet\u00e9s","payment_tech_error_title":"Ismeretlen hiba l\u00e9pett fel a tranzakci\u00f3 sor\u00e1n","payment_tech_error":"K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra k\u00e9s\u0151bb!","sp_transaction_id":"SimplePay tranzakci\u00f3 azonos\u00edt\u00f3","please_accept_conditions":"K\u00e9rj\u00fck, a jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzet seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel fogadja el a fenti adattov\u00e1bb\u00edt\u00e1si nyilatkozatot!","please_wait4redirection":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1rjon, am\u00edg \u00e1tir\u00e1ny\u00edtjuk a fizet\u00e9si oldalra!","subscribe_newsletter":"Feliratkozom h\u00edrlev\u00e9lre","result_language_email":"Lelet m\u00e1sodik nyelve","provider_contact":"A helysz\u00ednnel kapcsolatos inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt keress\u00e9k rendel\u0151nket az al\u00e1bbi telefonsz\u00e1mon: ","customercare_contact":"B\u00e1rmely egy\u00e9b k\u00e9rd\u00e9ssel forduljanak \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1latunkhoz: +36703620613","email_contact":"Kapcsolat","locations":"Helysz\u00ednek","price_list":"\u00c1rlista","news":"H\u00edrek","faq":"Gyakran ism\u00e9telt k\u00e9rd\u00e9sek","contact":"Kapcsolat","control":"Leletellen\u0151rz\u00e9s","book_appointment_title":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s","apply_2":"Jelentkez\u00e9s","onsite":"Helysz\u00edni kisz\u00e1ll\u00e1s","map":"T\u00e9rk\u00e9p","lead":"PCR teszt: Budapesti helysz\u00edn eset\u00e9n 15 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl eredm\u00e9nyt garant\u00e1lunk","ban1":"PCR \u00e9s Antig\u00e9n teszt","ban2":"V\u00e9rb\u0151l v\u00e9gzett vizsg\u00e1latok","ban3":"Csoportok \u00e9s c\u00e9gek sz\u0171r\u00e9se","ban4":"\u00c1rlista","filter_points":"Sz\u0171r\u0151pontok","fp_01":"Amennyiben utaz\u00e1shoz tesztre, igazol\u00e1sra van sz\u00fcks\u00e9ge vagy fenn\u00e1ll \u00d6nn\u00e9l a koronav\u00edrus gyan\u00faja, vagy meg szeretne gy\u0151z\u0151dni r\u00f3la, hogy m\u00e1r \u00e1tesett a fert\u0151z\u00e9s\u00e9n, esetleg sz\u0171r\u00e9sre van sz\u00fcks\u00e9ge v\u00e9detts\u00e9gi igazolv\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9hez, foglaljon id\u0151pontot v\u00edrustesztre az \u00d6nh\u00f6z legk\u00f6zelebbi tesztpontunkra!","fp_02":"A Whitelabra sz\u00e1m\u00edthat \u2013 orsz\u00e1gszerte m\u00e1r 38 tesztponton.","7_argument":"7 \u00e9rv, hogy a whitelabot v\u00e1lassza koronav\u00edrusteszthez","argument_01":"Gyors, ak\u00e1r azonnali online id\u0151pontfoglal\u00e1s","argument_02":"Tesztel\u00e9s h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n is, minden nap nyitva vagyunk","argument_03":"F\u00e1jdalommentes PCR teszt","argument_04":"V\u00e1rakoz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcli mintav\u00e9tel","argument_05":"Garant\u00e1lt PCR teszt lelet gyorsan, mintav\u00e9tel ut\u00e1n vid\u00e9ken 24 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl - Budapesten 15 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl, antig\u00e9n gyorsteszt eredm\u00e9ny 15 percen bel\u00fcl","argument_06":"Rejtett k\u00f6lts\u00e9gek n\u00e9lk\u00fcl, fix hat\u00f3s\u00e1gi \u00e1r: a PCR teszt \u00e1ra 19.500 Ft","argument_07":"P\u00e9nzvisszafizet\u00e9si garancia: ha nincs eredm\u00e9ny 24, illetve 15 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl, visszafizetj\u00fck a mintav\u00e9tel \u00e1r\u00e1t","pcr_test":"PCR teszt","pcr+inf_test":"Covid-19 + Influenza PCR teszt","ag_test":"Antig\u00e9n gyorsteszt","elisa_test_G":"ELISA IgG teszt","elisa_test_GM":"ELISA IgG + IgM teszt","elisa_test":"ELISA IgG teszt \u00e9s ELISA IgG + IgM teszt","centaur_test":"Centaur teszt","postcovid_test":"Post-Covid Silver - Post-Covid sz\u00f6v\u0151dm\u00e9nyek vizsg\u00e1lata","complex_test":"Komplex v\u00e9detts\u00e9gi vizsg\u00e1lat (ABBOTT IgG S+N feh\u00e9rje ellenanyag)","t_cell":"T-sejtes immunv\u00e1lasz (teljes popul\u00e1ci\u00f3: \u00f6l\u0151sejtek, seg\u00edt\u0151 sejtek \u00e9s mem\u00f3riasejtek)","t_igg_can":"Teljes v\u00e9detts\u00e9gi vizsg\u00e1lat (S+N T-sejtes immunv\u00e1lasz \u00e9s S+N feh\u00e9rje ellenanyag)","pcr_test_price":"19.500 Ft","pcr+inf_price":"19.500 Ft","ag_price":"8.500 Ft (9.500 Ft helyett)","elisa_test_G_price":"11.000 Ft","elisa_test_GM_price":"16.000 Ft","centaur_price":"11.000 Ft (15.000 Ft helyett)","postcovid_price":"16.500 Ft (20.000 Ft helyett)","complex_price":"15.000 Ft (19.500 Ft helyett)","t_cell_price":"35.000 Ft","t_igg_can_price":"49.000 Ft","procedure_title":"Koronav\u00edrus teszt id\u0151pontfoglal\u00e1s menete","procedure":"Online id\u0151pontfoglal\u00f3nk seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel 2 perc alatt k\u00e9rhet id\u0151pontot b\u00e1rmely teszt\u00fcnkre, ak\u00e1r a mai napra is! Az \u0171rlap kit\u00f6lt\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en pedig online fizet\u00e9sre is van lehet\u0151s\u00e9ge. K\u00e9rj\u00fck, az id\u0151pontfoglal\u00e1shoz k\u00f6vesse az al\u00e1bbi l\u00e9p\u00e9seket:","procedure_p01":"V\u00e1lassza ki, hogy milyen tesztet szeretne elv\u00e9geztetni!","procedure_p02":"Jel\u00f6lje meg a tesztel\u00e9s helysz\u00edn\u00e9t, az \u00f6nh\u00f6z legk\u00f6zelebbi pontot!","procedure_p03":"V\u00e1lasszon id\u0151pontot!","procedure_p04":"Adja meg adatait!","procedure_p05":"Fizet\u00e9s","round_1":"15 \u00e9v tapasztalat","round_2":"T\u00f6bb mint 300 munkat\u00e1rs","round_3":"T\u00f6bb mint 1 milli\u00f3 el\u00e9gedett \u00fcgyf\u00e9l","round_4":"T\u00f6bb mint 1.5 milli\u00f3 elv\u00e9gzett teszt","round_5":"T\u00f6bb mint 3000 teszt naponta","about_us_p01":"A koronav\u00edrus m\u00e1sodik \u00e9s harmadik hull\u00e1m\u00e1ban a t\u00f6meges fert\u0151z\u00e9sek miatt ugr\u00e1sszer\u0171en megn\u00f6vekedett az ig\u00e9ny a tesztek ir\u00e1nt, azonban a hat\u00f3s\u00e1gi, ingyenesen el\u00e9rhet\u0151 tesztek sz\u00e1ma orsz\u00e1gszerte korl\u00e1tozott. Bizonyos \u00e9lethelyzetekben nincs is lehet\u0151s\u00e9g a hat\u00f3s\u00e1gi teszt ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re \u2013 p\u00e9ld\u00e1ul m\u00e1s h\u00e1ztart\u00e1sban \u00e9l\u0151 kontaktszem\u00e9lyk\u00e9nt, csal\u00e1dl\u00e1togat\u00e1skor, utaz\u00e1s vagy \u00fczleti tal\u00e1lkoz\u00f3 el\u0151tt \u2013, m\u00e9gis fontos, hogy ezekben az esetekben is tiszt\u00e1ban legy\u00fcnk eg\u00e9szs\u00e9gi \u00e1llapotunkkal. Ez nemcsak egy\u00e9ni eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi k\u00e9rd\u00e9s, hanem t\u00e1rsadalmi felel\u0151ss\u00e9g. Hiszen ahhoz, hogy meg\u00f3vjuk szeretteinket \u00e9s k\u00f6zvetlen k\u00f6rnyezet\u00fcnket a v\u00edrus tov\u00e1bbterjed\u00e9s\u00e9t\u0151l, rendszeresen teszteln\u00fcnk kell magunkat. A tesztel\u00e9s megel\u0151z\u00e9s.","about_us_p02":"","about_us_p03":"A tesztek sz\u00e9les k\u00f6rben val\u00f3 el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g\u00e9t \u00e9s a t\u00e1rsadalmi felel\u0151ss\u00e9get szem el\u0151tt tartva telep\u00edtett\u00fck 2020 \u0151sz\u00e9n els\u0151 kont\u00e9neres mintav\u00e9teli Whitelab pontjainkat, s ma m\u00e1r orsz\u00e1gszerte el\u00e9rhet\u0151k vagyunk. Budapest 9 forgalmas pontj\u00e1n \u00e9s tov\u00e1bbi 20 vid\u00e9ki nagyv\u00e1rosban is m\u0171k\u00f6dtet\u00fcnk koronav\u00edrus kimutat\u00e1sa c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l PCR, antig\u00e9n gyorsteszt, valamint egyes helysz\u00edneken szerol\u00f3giai vizsg\u00e1latok (ellenanyag vizsg\u00e1lat \u00e9s post-Covid sz\u00f6v\u0151dm\u00e9ny vizsg\u00e1lat) elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9re mintav\u00e9teli pontokat. Sz\u0171r\u0151\u00e1llom\u00e1saink t\u00f6bbs\u00e9ge heti 7 napban a teszteket ig\u00e9nyl\u0151k rendelkez\u00e9s\u00e9re \u00e1ll.","about_us_p04":"A Whitelabn\u00e1l nem kell feleslegesen v\u00e1rakoznia, garant\u00e1ljuk!","about_us_p05":"Rendszer\u00fcnk minden eleme az \u00d6n eg\u00e9szs\u00e9gi \u00e1llapot\u00e1r\u00f3l val\u00f3 gyors visszajelz\u00e9st szolg\u00e1lja \u2013 az id\u0151pontfoglal\u00e1st\u00f3l a v\u00edrusteszten \u00e1t eg\u00e9szen a teszteredm\u00e9nyig:","about_us_p06":"Id\u0151pontfoglal\u00f3 rendszer\u00fcnk lehet\u0151v\u00e9 teszi a gyors, ak\u00e1r aznapi id\u0151pontfoglal\u00e1st \u00e9s az egyszer\u0171, 1 perc alatt elv\u00e9gezhet\u0151 online fizet\u00e9st.","about_us_p07":"A helysz\u00edneken v\u00e1rakoz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcli, gyors \u00e9s szakszer\u0171 mintav\u00e9telt biztos\u00edtunk. A mintav\u00e9tel az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1ltat\u00e1sra jogosult Whitelab Service Kft. k\u00f6zbenj\u00e1r\u00e1s\u00e1val val\u00f3sul meg.","about_us_p08":"A mint\u00e1kat saj\u00e1t fut\u00e1rok sz\u00e1ll\u00edtj\u00e1k a laborba minden tesztpontr\u00f3l.","about_us_p09":"A mint\u00e1k elemz\u00e9s\u00e9re saj\u00e1t labor kapacit\u00e1ssal rendelkez\u00fcnk az Avidin Kft.-n\u00e9l, az NNK \u00e1ltal akkredit\u00e1lt laborat\u00f3riumban.","about_us_p10":"A PCR mint\u00e1k elemz\u00e9se saj\u00e1t fejleszt\u00e9s\u0171 reagenssel t\u00f6rt\u00e9nik, \u00edgy nagyobb hat\u00e9konys\u00e1got \u00e9s megb\u00edzhat\u00f3s\u00e1got tudunk garant\u00e1lni.","about_us_p11":"Ennek a hat\u00e9kony folyamatnak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en Budapesten 15, vid\u00e9ken 24 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl garant\u00e1ljuk a hagyom\u00e1nyos PCR teszteredm\u00e9nyt, kombin\u00e1lt PCR teszt (influenza + koronav\u00edrus) eset\u00e9n 15-30 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl, szerol\u00f3giai tesztek eset\u00e9n pedig 2 napon bel\u00fcl k\u00fcldj\u00fck az eredm\u00e9nyt, hivatalos lelettel egy\u00fctt. A v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151kre p\u00e9nzvisszafizet\u00e9si garanci\u00e1t is biztos\u00edtunk.","comment":"R\u00f3lunk mondt\u00e1k","comment_01":"A tesztet elv\u00e9gz\u0151 h\u00f6lgy elk\u00e9peszt\u0151en kedves, \u00fcgyes, gyors, meg\u00e9rt\u0151 \u00e9s k\u00edm\u00e9letes volt. Nagyon f\u00e9ltem a mintav\u00e9telt\u0151l, de meg sem kottyant! A hely bel\u00fcl makul\u00e1tlanul tiszta. J\u00f3 sz\u00edvvel aj\u00e1nlom mindenkinek! \u2013 Krska K.","comment_02":"Gyors \u00e9s pontos \u00fcgymenet, torok-garatb\u00f3l t\u00f6rt\u00e9n\u0151 mintav\u00e9tel. Nagyon tartottam t\u0151le, de teljesen feleslegesen, m\u00e9g csak kellemetlen sem volt. Az eredm\u00e9ny 7 \u00f3ra alatt megvolt! K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m! \u2013 G\u00e9rczei-Tam\u00e1s A.","comment_03":"Hihetetlen kedvesek voltak. \u00c9s nagyon-nagyon gyorsak. Ha a megadott (\u00e9s nem el\u0151tte egy \u00f3r\u00e1val pl. mert akkor nyilv\u00e1n m\u00e1sok tesztel\u00e9se folyik) id\u0151pontra \u00e9rkez\u00fcnk, nem vagyunk ott tesztel\u00e9ssel egy\u00fctt 10 percn\u00e9l t\u00f6bbet. R\u00e1ad\u00e1sul miut\u00e1n fizet\u0151vend\u00e9gk\u00e9nt megismert\u00fck a szolg\u00e1ltat\u00e1sukat \u00e9s l\u00e1ttuk, hogy kedvesek \u00e9s nagyon gyorsak, a T\u00fcnd\u00e9rk\u00f6r Alap\u00edtv\u00e1ny nev\u00e9ben k\u00e9rt\u00fcnk ingyenes tesztlehet\u0151s\u00e9geket azoknak a szeg\u00e9ny csal\u00e1doknak, akik az anyagi k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyeik miatt nem tehetn\u00e9k meg. Azonnal az alap\u00edtv\u00e1ny mell\u00e9 \u00e1lltak. Aj\u00e1nlom \u0151ket \u00e9s RESPEKT nekik! Sz\u00e9p volt! \u2013 T\u00f3th Zs.F.","comment_04":"Nagyon kedvesek az ott dolgoz\u00f3 h\u00f6lgyek. Id\u0151ben beh\u00edvtak \u00e9s flottul ment minden, hamar v\u00e9geztem. M\u00e1skor is csak \u00f6n\u00f6ket v\u00e1lasztom!!! \u2013 Szil\u00e1gyin\u00e9 Ga\u00e1l J.","other_contacts":"Egy\u00e9b el\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek:","contact_info":"Telefonos megkeres\u00e9sekre, illetve a be\u00e9rkez\u0151 levelekre 6-18 \u00f3r\u00e1ig \u00e1ll m\u00f3dunkban v\u00e1laszolni. Meg\u00e9rt\u00e9s\u00fcket k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!","pcr_test_p01":"Akt\u00edv fert\u0151z\u00f6tts\u00e9g kimutat\u00e1s\u00e1ra","pcr_test_p02":"Legmagasabb \u00e9rz\u00e9kenys\u00e9g\u0171 vizsg\u00e1lat","pcr_test_p03":"SARS-CoV-2 v\u00edrus kimutat\u00e1sa molekul\u00e1ris biol\u00f3giai m\u00f3dszerrel","pcr_test_p04":"","pcr_test_p05":"Mintav\u00e9tel: garatb\u00f3l \u00e9s orrb\u00f3l","pcr_test_p06":"Hat\u00f3s\u00e1gilag elfogadott teszt","pcr_test_p07":"Eredm\u00e9ny 24 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl, budapesti mintav\u00e9tel eset\u00e9ben 15 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl","pcr+inf_test_p01":"Akt\u00edv fert\u0151z\u00f6tts\u00e9g kimutat\u00e1s\u00e1ra","pcr+inf_test_p02":"Koronav\u00edrus \u00e9s influenza PCR vizsg\u00e1lat egyben","pcr+inf_test_p03":"Magas \u00e9rz\u00e9kenys\u00e9ggel tesz k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9get a hasonl\u00f3 t\u00fcnetekkel j\u00e1r\u00f3 influenza-A, influenza-B \u00e9s koronav\u00edrus infekci\u00f3 k\u00f6z\u00f6tt","pcr+inf_test_p04":"Hat\u00f3s\u00e1gilag elfogadott teszt","pcr+inf_test_p05":"Eredm\u00e9ny 24 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl, budapesti mintav\u00e9tel eset\u00e9ben 15 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl","ag_test_p01":"Gyorsteszt akt\u00edv fert\u0151z\u00f6tts\u00e9g kimutat\u00e1s\u00e1ra","ag_test_p02":"EU megfelel\u0151s\u00e9gi nyilatkozattal rendelkez\u0151 Covid-19 antig\u00e9n Covid-19gyorsteszt","ag_test_p03":"Later\u00e1lis tesztcs\u00edk (LFD) immunpr\u00f3ba, szenzitivit\u00e1sa (pozit\u00edv sz\u00e1zal\u00e9kos egyez\u00e9se): 91,4%, specificit\u00e1sa (negat\u00edv sz\u00e1zal\u00e9kos egyez\u00e9se): 100%","ag_test_p04":"Mintav\u00e9tel orrb\u00f3l","ag_test_p05":"Eredm\u00e9ny 15 perc ut\u00e1n","elisa_test_G_p01":"Covid-19 v\u00edrusfert\u0151z\u00e9s ellen termelt ellenanyagok \u00e9s immunv\u00e1lasz kimutat\u00e1sa","elisa_test_G_p02":"IgG pozitivit\u00e1s: m\u00e1r lezajlott koronav\u00edrus fert\u0151z\u00e9st k\u00f6vet\u0151en (legal\u00e1bb 14 nappal) kialakult  v\u00e9detts\u00e9get jelent\u0151 ellenanyagra utal\u00f3 mintav\u00e9tel","elisa_test_G_p03":"Eredm\u00e9ny 2 munkanapon bel\u00fcl","elisa_test_G_p04":"A pozit\u00edv lelet felhaszn\u00e1lhat\u00f3 v\u00e9detts\u00e9get igazol\u00f3 okm\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re","elisa_test_G_p05":"Mintav\u00e9tel v\u00e9n\u00e1s v\u00e9rb\u0151l","elisa_test_GM_p01":"Covid-19 v\u00edrusfert\u0151z\u00e9s ellen termelt ellenanyagok \u00e9s immunv\u00e1lasz kimutat\u00e1sa","elisa_test_GM_p02":"IgG pozitivit\u00e1s: m\u00e1r lezajlott koronav\u00edrus fert\u0151z\u00e9st k\u00f6vet\u0151en (legal\u00e1bb 14 nappal) kialakult v\u00e9detts\u00e9get jelent\u0151 ellenanyagra utal mintav\u00e9tel","elisa_test_GM_p03":"IgM pozitivit\u00e1s: k\u00f6zelm\u00faltban lezajlott (ak\u00e1r a fert\u0151z\u00e9s m\u00e1sodik napj\u00e1n is kimutathat\u00f3) koronav\u00edrus fert\u0151z\u00e9sre utal","elisa_test_GM_p04":"Eredm\u00e9ny 2 munkanapon bel\u00fcl","elisa_test_GM_p05":"Az IgG pozit\u00edv lelet felhaszn\u00e1lhat\u00f3 v\u00e9detts\u00e9get igazol\u00f3 okm\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re","centaur_test_p01":"SARS-CoV-2 S-spike proteinj\u00e9vel szemben termel\u0151d\u0151 ellenanyag szintj\u00e9t sz\u00e1mszer\u0171s\u00edti (total immunglobulin szint vizsg\u00e1lat)","centaur_test_p02":"Pozit\u00edv esetben igazolja, hogy a szervezetben a koronav\u00edrussal szemben termel\u0151d\u0151 ellenanyag kimutathat\u00f3 ","centaur_test_p03":"Mintav\u00e9tel v\u00e9n\u00e1s v\u00e9rb\u0151l","centaur_test_p04":"Eredm\u00e9ny 2 munkanapon bel\u00fcl","centaur_test_p05":"A pozit\u00edv lelet felhaszn\u00e1lhat\u00f3 v\u00e9detts\u00e9get igazol\u00f3 okm\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re","complex_test_p01":"Mag\u00e1ban foglalja az ABBOTT IgG Spike (S feh\u00e9rje ellenanyag) \u00e9s az ABBOTT IgG N (N feh\u00e9rje ellenanyag) v\u00e9detts\u00e9gi vizsg\u00e1latokat, \u00edgy mindk\u00e9t antitestet kimutatja","complex_test_p02":"Mintav\u00e9tel v\u00e9n\u00e1s v\u00e9rb\u0151l","complex_test_p03":"Eredm\u00e9ny 2 munkanapon bel\u00fcl","complex_test_p04":"A lelet felhaszn\u00e1lhat\u00f3 v\u00e9detts\u00e9get igazol\u00f3 okm\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re","postcovid_test_p01":"A sz\u00edvizomgyullad\u00e1s illetve sz\u00edvizom-k\u00e1rosod\u00e1s fenn\u00e1ll\u00e1s\u00e1r\u00f3l \u00e9s m\u00e9rt\u00e9k\u00e9r\u0151l t\u00e1j\u00e9koztat","postcovid_test_p02":"Akut gyullad\u00e1sban emelked\u0151 markerek, a fert\u0151z\u00e9s k\u00f6vetkezt\u00e9ben visszamaradt gyullad\u00e1sos \u00e1llapotr\u00f3l adnak inform\u00e1ci\u00f3t","postcovid_test_p03":"Komplett m\u00e1jfunkci\u00f3s vizsg\u00e1lat, a m\u00e1j norm\u00e1lis m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9nek meg\u00edt\u00e9l\u00e9s\u00e9re","postcovid_test_p04":"Komplett vesefunkci\u00f3s vizsg\u00e1lat, ves\u00e9k norm\u00e1lis m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9nek meg\u00edt\u00e9l\u00e9s\u00e9re","t_cell_p01":"V\u00edrusfeh\u00e9rje specifikus T-sejtek (h\u00e1romf\u00e9le sejtpopul\u00e1ci\u00f3) kimutat\u00e1sa ","t_cell_p02":"Hossz\u00fa t\u00e1v\u00fa, sejtszint\u0171 v\u00e9detts\u00e9g \u00e1tfog\u00f3 vizsg\u00e1lata","t_cell_p03":"Orsz\u00e1gos szinten egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 vizsg\u00e1lati m\u00f3dszertan: a sejteket egyes\u00e9vel k\u00e9pes analiz\u00e1lni \u00e9s azonos\u00edtani az immunol\u00f3giai mem\u00f3ri\u00e1t biztos\u00edt\u00f3 T-sejteket, melyek a SARS-CoV-2 v\u00edrusra k\u00e9pesek aktiv\u00e1l\u00f3dni","t_cell_p04":"Min\u00e9l magasabb a kimutatott, aktiv\u00e1l\u00f3dni k\u00e9pes T-sejtek sz\u00e1ma, ann\u00e1l er\u0151sebb az egy\u00e9n immunit\u00e1sa","t_cell_p05":"Mintav\u00e9tel v\u00e9n\u00e1s v\u00e9rb\u0151l","t_cell_p06":"Eredm\u00e9ny 5 munkanapon bel\u00fcl","t_cell_p07":"Nem tartalmaz SARS-CoV-2 v\u00edrussal szembeni ellenanyag kimutat\u00e1st, \u00edgy nem alkalmas v\u00e9detts\u00e9get igazol\u00f3 okm\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re","t_igg_can_p01":"\u201eN\u201d \u00e9s \u201eS\u201d ellenanyag vizsg\u00e1lat + sejtes immunit\u00e1s vizsg\u00e1lat egy\u00fctt","t_igg_can_p02":"Mintav\u00e9tel v\u00e9n\u00e1s v\u00e9rb\u0151l","t_igg_can_p03":"Eredm\u00e9ny 5 munkanapon bel\u00fcl","t_igg_can_p04":"A lelet felhaszn\u00e1lhat\u00f3 v\u00e9detts\u00e9get igazol\u00f3 okm\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re","testtypes_q":"Milyen koronav\u00edrus teszteket csin\u00e1ltathat a Whitelabn\u00e9l?","testtypes_title_01":"PCR \u00e9s antig\u00e9n tesztek","testtypes_title_02":"V\u00e9detts\u00e9gi vizsg\u00e1latok","testtypes_title_03":"Speci\u00e1lis laborvizsg\u00e1latok","testtypes_p01":"","testtypes_p02":"Koronav\u00edrus fert\u0151z\u00e9s vagy olt\u00e1s ut\u00e1n alkalmazhat\u00f3 antitest tesztek (v\u00e9rvizsg\u00e1latok)","testtypes_p03":"V\u00edrusfert\u0151z\u00e9st, valamint v\u00e9d\u0151olt\u00e1st k\u00f6vet\u0151en alkalmazhat\u00f3 komplex v\u00e9rvizsg\u00e1latok","footer":"A koronav\u00edrusra a laborvizsg\u00e1latot az Avidin Kft. v\u00e9gzi az NNK \u00e1ltal elfogadott akkredit\u00e1lt laborat\u00f3rium\u00e1ban, a mintav\u00e9tel pedig az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1ltat\u00e1sra jogosult Whitelab Service Kft. k\u00f6zbenj\u00e1r\u00e1s\u00e1val val\u00f3sul meg","faq_lead":"Weboldalunkat b\u00f6ng\u00e9szve nem kapott minden k\u00e9rd\u00e9s\u00e9re v\u00e1laszt, vagy speci\u00e1lis k\u00e9rd\u00e9se van? Lehet, hogy m\u00e1sok is felvetett\u00e9k m\u00e1r azt, amire \u00d6n most k\u00edv\u00e1ncsi! Az al\u00e1bbiakban t\u00e9m\u00e1kra lebontva \u00f6sszeszedt\u00fcnk az \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1latunkhoz int\u00e9zett gyakori k\u00e9rd\u00e9seket \u00e9s a r\u00e1juk adott r\u00e9szletes v\u00e1laszokat, amelyek \u00d6nnek is hasznosak lehetnek.","onsite_lead":"Mag\u00e1nszem\u00e9lyek \u00e9s t\u00e1rsas\u00e1gok sz\u0171r\u00e9s\u00e9t mintavev\u0151 csapatunk orsz\u00e1gszerte v\u00e1llalja r\u00f6vid hat\u00e1rid\u0151vel, kisz\u00e1ll\u00e1ssal!","onsite_p01":"Tapasztalatb\u00f3l tudjuk, hogy vannak olyan \u00e9lethelyzetek, amikor a hat\u00f3s\u00e1gi tesztel\u00e9s, illetve a mintav\u00e9teli helysz\u00ednre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 eljut\u00e1s nem megoldhat\u00f3 vagy bonyolult. P\u00e9ld\u00e1ul, ha","onsite_p02":"sz\u00fcks\u00e9ge lenne Covid-tesztre vagy ellenanyag vizsg\u00e1latra, de a lak\u00f3hely\u00e9n, vagy annak k\u00f6zel\u00e9ben nem \u00e9rhet\u0151 el ilyen szolg\u00e1ltat\u00e1s.","onsite_p03":"karant\u00e9nk\u00f6telezetts\u00e9g miatt mihamarabb hivatalos tesztet szeretne.","onsite_p04":"v\u00edrusgyan\u00fa miatt nem szeretn\u00e9 elhagyni az otthon\u00e1t.","onsite_p05":"t\u00f6bb szem\u00e9ly, ak\u00e1r egy munkahely teljes \u00e1llom\u00e1ny\u00e1nak egyidej\u0171 tesztel\u00e9s\u00e9re lenne sz\u00fcks\u00e9g.","onsite_p06":"Ezekben a helyzetekben a Whitelab helysz\u00edni kisz\u00e1ll\u00e1s szolg\u00e1ltat\u00e1sa megfelel\u0151 v\u00e1laszt\u00e1s! ","onsite_p07":"Mag\u00e1nszem\u00e9lyek \u00e9s nagyobb csoportok, c\u00e9gek tesztel\u00e9s\u00e9t v\u00e1llaljuk orsz\u00e1gszerte, r\u00f6vid hat\u00e1rid\u0151vel.","onsite_p08":"Helysz\u00edni tesztel\u00e9s ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9hez t\u00f6ltse ki az al\u00e1bbi \u0171rlapot!","onsite_p09":"K\u00e9rj\u00fck, hogy tesztel\u00e9si ig\u00e9ny\u00e9t lehet\u0151leg 24 \u00f3r\u00e1val el\u0151re jelezze. A helysz\u00edn \u00e9s id\u0151pont v\u00e9gleges\u00edt\u00e9s\u00e9vel kapcsolatban koll\u00e9g\u00e1nk 08:00-18:00 k\u00f6z\u00f6tt telefonon fogja felvenni \u00d6nnel a kapcsolatot.","onsite_p10":"A kisz\u00e1ll\u00e1s alapd\u00edja Budapest ter\u00fclet\u00e9n 20 000 Ft, Budapesten k\u00edv\u00fcl 30 000 Ft. Ez a d\u00edj nem tartalmazza a tesztek k\u00f6lts\u00e9g\u00e9t. A v\u00e9gs\u0151 \u00e1rat az egyeztet\u00e9s sor\u00e1n tudjuk kiaj\u00e1nlani.","email_subj_to_confirm":"K\u00e9rj\u00fck, er\u0151s\u00edtse meg az id\u0151pontfoglal\u00e1s\u00e1t!","email_subj_type_1":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s\u00e1t v\u00e9gleges\u00edtett\u00fck","email_subj_type_2":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s\u00e1t v\u00e9gleges\u00edtett\u00fck","email_subj_type_3":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s\u00e1t v\u00e9gleges\u00edtett\u00fck","email_text_to_confirm":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, hogy minket tisztelt meg bizalm\u00e1val! A foglal\u00e1s r\u00e9szleteit lent l\u00e1thatja. A meger\u0151s\u00edt\u00e9shez kattintson az al\u00e1bbi z\u00f6ld gombra!","email_text_type_1":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck megrendel\u00e9s\u00e9t! K\u00e9rj\u00fck, hogy a lefoglalt id\u0151pontra pontosan \u00e9rkezzen. K\u00e9rj\u00fck, jegyezze fel a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1m\u00e1t, melyet itt megtal\u00e1l, mert az \u00d6n \u00e1ltal kiv\u00e1lasztott 15 perces id\u0151s\u00e1vban ez alapj\u00e1n h\u00edvj\u00e1k be. A mintav\u00e9teli pont oldal\u00e1n elhelyezett kijelz\u0151n figyelje ezt a sz\u00e1mot \u00e9s k\u00e9rj\u00fck, hogy csak akkor l\u00e9pjen be a mintav\u00e9teli pontra, amikor a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1ma megjelenik! PCR \u00e9s antig\u00e9n tesztek eset\u00e9n a sikeres mintav\u00e9tel \u00e9rdek\u00e9ben k\u00e9rj\u00fck, hogy id\u0151pontja el\u0151tt 4 \u00f3r\u00e1n kereszt\u00fcl ne fogyasszon \u00e9telt, italt, ne doh\u00e1nyozzon. Ezen id\u0151tartam alatt ne mosson fogat \u00e9s ne haszn\u00e1ljon sz\u00e1jvizet. Mintav\u00e9teli pontjainkon maszk visel\u00e9se k\u00f6telez\u0151!","email_text_type_2":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck megrendel\u00e9s\u00e9t! K\u00e9rj\u00fck, hogy a lefoglalt id\u0151pontra pontosan \u00e9rkezzen. K\u00e9rj\u00fck, jegyezze fel a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1m\u00e1t, melyet itt megtal\u00e1l, mert az \u00d6n \u00e1ltal kiv\u00e1lasztott 15 perces id\u0151s\u00e1vban ez alapj\u00e1n h\u00edvj\u00e1k be. A mintav\u00e9teli pont oldal\u00e1n elhelyezett kijelz\u0151n figyelje ezt a sz\u00e1mot \u00e9s k\u00e9rj\u00fck, hogy csak akkor l\u00e9pjen be a mintav\u00e9teli pontra, amikor a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1ma megjelenik!  Postcovid tesztek eset\u00e9n v\u00e9rv\u00e9tel el\u0151tt folyad\u00e9k fogyaszt\u00e1s javasolt.<br><br>A vizsg\u00e1lat eredm\u00e9ny\u00e9r\u0151l k\u00e9rj\u00fck kezel\u0151orvos\u00e1val konzult\u00e1ljon. Mintav\u00e9teli pontjainkon a maszk visel\u00e9se k\u00f6telez\u0151!","email_text_type_3":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck megrendel\u00e9s\u00e9t! K\u00e9rj\u00fck, hogy a lefoglalt id\u0151pontra pontosan \u00e9rkezzen. K\u00e9rj\u00fck, jegyezze fel a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1m\u00e1t, melyet itt megtal\u00e1l, mert az \u00d6n \u00e1ltal kiv\u00e1lasztott 15 perces id\u0151s\u00e1vban ez alapj\u00e1n h\u00edvj\u00e1k be. A mintav\u00e9teli pont oldal\u00e1n elhelyezett kijelz\u0151n figyelje ezt a sz\u00e1mot \u00e9s k\u00e9rj\u00fck, hogy csak akkor l\u00e9pjen be a mintav\u00e9teli pontra, amikor a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1ma megjelenik!  Centaur \u00e9s ELISA tesztek eset\u00e9n v\u00e9rv\u00e9tel el\u0151tt folyad\u00e9k fogyaszt\u00e1s javasolt.<br><br>Amennyiben ELISA vagy Centaur tesztj\u00e9nek pozit\u00edv lesz az eredm\u00e9nye, azaz van ellenanyag termel\u00e9s a szervezet\u00e9ben, k\u00e9rj\u00fck, fontolja meg, hogy v\u00e9rplazm\u00e1j\u00e1val \u00d6n is hozz\u00e1j\u00e1rul m\u00e1s COVID betegek gy\u00f3gyul\u00e1s\u00e1hoz \u00e9s jelentkezzen a donornakjelentkezem.hu oldalon. Mintav\u00e9teli pontjainkon a maszk visel\u00e9se k\u00f6telez\u0151!","email_subj_online_type_1":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s\u00e1t v\u00e9gleges\u00edtett\u00fck","email_subj_online_type_2":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s\u00e1t v\u00e9gleges\u00edtett\u00fck","email_subj_online_type_3":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s\u00e1t v\u00e9gleges\u00edtett\u00fck","email_text_online_type_1":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck megrendel\u00e9s\u00e9t! Sz\u00e1ml\u00e1j\u00e1t az alul tal\u00e1lhat\u00f3 linkr\u0151l tudja let\u00f6lteni. K\u00e9rj\u00fck, hogy a lefoglalt id\u0151pontra pontosan \u00e9rkezzen. K\u00e9rj\u00fck, jegyezze fel a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1m\u00e1t, melyet itt megtal\u00e1l, mert az \u00d6n \u00e1ltal kiv\u00e1lasztott 15 perces id\u0151s\u00e1vban ez alapj\u00e1n h\u00edvj\u00e1k be. A mintav\u00e9teli pont oldal\u00e1n elhelyezett kijelz\u0151n figyelje ezt a sz\u00e1mot \u00e9s k\u00e9rj\u00fck, hogy csak akkor l\u00e9pjen be a mintav\u00e9teli pontra, amikor a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1ma megjelenik! PCR \u00e9s antig\u00e9n tesztek eset\u00e9n a sikeres mintav\u00e9tel \u00e9rdek\u00e9ben k\u00e9rj\u00fck, hogy id\u0151pontja el\u0151tt 4 \u00f3r\u00e1n kereszt\u00fcl ne fogyasszon \u00e9telt, italt, ne doh\u00e1nyozzon. Ezen id\u0151tartam alatt ne mosson fogat \u00e9s ne haszn\u00e1ljon sz\u00e1jvizet. Mintav\u00e9teli pontjainkon maszk visel\u00e9se k\u00f6telez\u0151!","email_text_online_type_2":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck megrendel\u00e9s\u00e9t! Sz\u00e1ml\u00e1j\u00e1t az alul tal\u00e1lhat\u00f3 linkr\u0151l tudja let\u00f6lteni. K\u00e9rj\u00fck, hogy a lefoglalt id\u0151pontra pontosan \u00e9rkezzen. K\u00e9rj\u00fck, jegyezze fel a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1m\u00e1t, melyet itt megtal\u00e1l, mert az \u00d6n \u00e1ltal kiv\u00e1lasztott 15 perces id\u0151s\u00e1vban ez alapj\u00e1n h\u00edvj\u00e1k be. A mintav\u00e9teli pont oldal\u00e1n elhelyezett kijelz\u0151n figyelje ezt a sz\u00e1mot \u00e9s k\u00e9rj\u00fck, hogy csak akkor l\u00e9pjen be a mintav\u00e9teli pontra, amikor a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1ma megjelenik!  Postcovid tesztek eset\u00e9n v\u00e9rv\u00e9tel el\u0151tt folyad\u00e9k fogyaszt\u00e1s javasolt.<br><br>A vizsg\u00e1lat eredm\u00e9ny\u00e9r\u0151l k\u00e9rj\u00fck kezel\u0151orvos\u00e1val konzult\u00e1ljon. Mintav\u00e9teli pontjainkon maszk visel\u00e9se k\u00f6telez\u0151!","email_text_online_type_3":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck megrendel\u00e9s\u00e9t! Sz\u00e1ml\u00e1j\u00e1t az alul tal\u00e1lhat\u00f3 linkr\u0151l tudja let\u00f6lteni. K\u00e9rj\u00fck, hogy a lefoglalt id\u0151pontra pontosan \u00e9rkezzen. K\u00e9rj\u00fck, jegyezze fel a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1m\u00e1t, melyet itt megtal\u00e1l, mert az \u00d6n \u00e1ltal kiv\u00e1lasztott 15 perces id\u0151s\u00e1vban ez alapj\u00e1n h\u00edvj\u00e1k be. A mintav\u00e9teli pont oldal\u00e1n elhelyezett kijelz\u0151n figyelje ezt a sz\u00e1mot \u00e9s k\u00e9rj\u00fck, hogy csak akkor l\u00e9pjen be a mintav\u00e9teli pontra, amikor a beh\u00edv\u00f3sz\u00e1ma megjelenik!  Centaur \u00e9s ELISA tesztek eset\u00e9n v\u00e9rv\u00e9tel el\u0151tt folyad\u00e9k fogyaszt\u00e1s javasolt.<br><br>Amennyiben ELISA vagy Centaur tesztj\u00e9nek pozit\u00edv lesz az eredm\u00e9nye, azaz van ellenanyag termel\u00e9s a szervezet\u00e9ben, k\u00e9rj\u00fck, fontolja meg, hogy v\u00e9rplazm\u00e1j\u00e1val \u00d6n is hozz\u00e1j\u00e1rul m\u00e1s COVID betegek gy\u00f3gyul\u00e1s\u00e1hoz \u00e9s jelentkezzen a donornakjelentkezem.hu oldalon. Mintav\u00e9teli pontjainkon maszk visel\u00e9se k\u00f6telez\u0151!","mask_promotion":"H\u00edrlev\u00e9l-feliratkoz\u00f3inknak egyedi maszkot biztos\u00edtunk tesztel\u00e9skor! A prom\u00f3ci\u00f3 m\u00e1s akci\u00f3val \u00e9s kedvezm\u00e9nnyel nem \u00f6sszevonhat\u00f3.","coupon_code":"Kuponk\u00f3d megad\u00e1sa (amennyiben rendelkezik kuponnal)","valid_coupon_code":"\u00c9rv\u00e9nyes kuponk\u00f3d, \u00faj \u00e1r","invalid_coupon_code":"A kuponk\u00f3d nem \u00e9rv\u00e9nyes!","apply":"Alkalmaz","more":"Tov\u00e1bb","pcr":"PCR \u00e9s antig\u00e9n sz\u0171r\u00e9s","express_pcr":"PCR, expressz PCR \u00e9s antig\u00e9n sz\u0171r\u00e9s","express_pcr_only":"Expressz PCR \u00e9s antig\u00e9n sz\u0171r\u00e9s","anti_body":"Ellenanyag sz\u0171r\u00e9s","gyik":"\u00d6sszes","gyik-1":"Vizsg\u00e1lat","gyik-2":"Fizet\u00e9s","gyik-3":"Id\u0151pontfoglal\u00e1s","gyik-4":"Eredm\u00e9ny","locations_p01":"Orsz\u00e1gszerte m\u00e1r 28 v\u00e1rosban, 38 tesztponton v\u00e1rjuk.","locations_p02":"Tesztpontjaink list\u00e1ja folyamatosan b\u0151v\u00fcl!","newsletter":"H\u00edrlev\u00e9l adatkezel\u00e9si t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3","cookie":"S\u00fctik be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa","control_p01":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg a p\u00e1ciens nev\u00e9t, a mintav\u00e9tel napj\u00e1t \u00e9s a mintaazonos\u00edt\u00f3t!","c_day":"Mintav\u00e9tel napja","c_id":"Mintaazonos\u00edt\u00f3","chack":"Ellen\u0151rz\u00e9s","s_john":"Minta J\u00e1nos","valid":"\u00c9rv\u00e9nyes","invalid":"\u00c9rv\u00e9nytelen!<br>K\u00e9rj\u00fck jelezze az <a href=\"mailto:idopont@whitelab.hu\">idopont@whitelab.hu<\/a> e-mail c\u00edmen!","all_test":"All test antig\u00e9n gyorsteszt","clungene":"Clungene antig\u00e9n gyorsteszt","sienne":"Sienne antig\u00e9n teszt","t_and_b":"T-sejtes \u00e9s B-sejtes vizsg\u00e1lat","postcovid":"Postcovid sz\u0171r\u00e9s","centaur":"Centaur sz\u0171r\u00e9s","b_cell":"B-sejtes immunv\u00e1lasz (s-feh\u00e9rje antitest termel\u0151 mem\u00f3riasejtek)","b_cell_price":"39.000 Ft","b_cell_p01":"V\u00edrusfeh\u00e9rje specifikus B-sejtek kimutat\u00e1sa","b_cell_p02":"Hossz\u00fa t\u00e1v\u00fa, sejtszint\u0171 v\u00e9detts\u00e9g vizsg\u00e1lata: a B-sejtes v\u00e9delem hosszabb t\u00e1von fennmarad, \u00edgy ak\u00e1r \u00e9vekig tart\u00f3 immunit\u00e1st biztos\u00edthat.","b_cell_p03":"Egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 vizsg\u00e1lati m\u00f3dszertan: az \u00e9l\u0151sejteket vizsg\u00e1l\u00f3 m\u00f3dszer azokat a mem\u00f3riasejteket detekt\u00e1lja, amelyek a Sars-Cov2 t\u00fcskefeh\u00e9rje (S) elleni antitesteket k\u00e9pesek termelni","b_cell_p04":"Min\u00e9l magasabb a kimutatott, aktiv\u00e1l\u00f3dni k\u00e9pes B-sejtek sz\u00e1ma, ann\u00e1l er\u0151sebb az egy\u00e9n immunit\u00e1sa","b_cell_p05":"Mintav\u00e9tel v\u00e9n\u00e1s v\u00e9rb\u0151l","b_cell_p06":"Eredm\u00e9ny 2-4 munkanapon bel\u00fcl","b_cell_p07":"Nem tartalmaz SARS-CoV-2 v\u00edrussal szembeni ellenanyag kimutat\u00e1st, \u00edgy nem alkalmas v\u00e9detts\u00e9get igazol\u00f3 okm\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re","pcr_express":"Expressz pcr teszt","pcr_express_price":"29.500 Ft","pcr_express_p01":"Akt\u00edv fert\u0151z\u00f6tts\u00e9g kimutat\u00e1s\u00e1ra","pcr_express_p02":"Mintav\u00e9tel: garatb\u00f3l \u00e9s orrb\u00f3l","pcr_express_p03":"A hagyom\u00e1nyos (RT-) PCR tesztekkel szemben egyszer\u0171bben, egy l\u00e9p\u00e9sben m\u00e9ri a koronav\u00edrus \u00f6r\u00f6k\u00edt\u0151anyag\u00e1t","pcr_express_p04":"Eredm\u00e9ny: 90 percen bel\u00fcl \u00e9rkezik e-mailben","pcr_express_p05":"Leletk\u00f6zl\u00e9s: Budapesten 4 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl, vid\u00e9ken 6 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl","button_confirm_appointment":"Foglal\u00e1s meger\u0151s\u00edt\u00e9se","adatvedelmi_tisztviselo":"Adatv\u00e9delmi tisztvisel\u0151","data_p01":"<b>Adatkezel\u0151 teljes neve:<\/b> Whitelab Service Kereskedelmi \u00e9s Logisztikai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g","data_p02":"<b>R\u00f6vid neve:<\/b> Whitelab Service Kft.","data_p03":"<b>Szervezeti forma:<\/b> Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g","data_p04":"<b>Ad\u00f3sz\u00e1m:<\/b> 12964761-2-41","data_p05":"<b>C\u00e9gjegyz\u00e9ksz\u00e1m:<\/b> 01-09-376642","data_p06":"<b>e-mail c\u00edm:<\/b> <a href=\"mailto:info@whitelab.hu\">info@whitelab.hu<\/a>","data_p07":"<b>Sz\u00e9khely:<\/b> 1045 Budapest, Berlini utca 47-49.","bovebben":"B\u0151vebben","videos":"Vide\u00f3k","form-title":"Mintav\u00e9teli \u0171rlap kisz\u00e1ll\u00e1sokhoz","form-name":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg a kapcsolattart\u00f3 nev\u00e9t!","form-email":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg a kapcsolattart\u00f3 e-mail c\u00edm\u00e9t!","form-phone":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg a kapcsolattart\u00f3 telefonsz\u00e1m\u00e1t!","form-message":"Megjegyz\u00e9s, k\u00e9r\u00e9s","form-address":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg a mintav\u00e9telez\u00e9s pontos c\u00edm\u00e9t!","form-date":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg a mintav\u00e9telez\u00e9s k\u00edv\u00e1nt id\u0151pontj\u00e1t!","form-test":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg a k\u00edv\u00e1nt tesztek t\u00edpus\u00e1t!","form-counter":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg a tesztelni k\u00edv\u00e1nt szem\u00e9lyek pontos sz\u00e1m\u00e1t!","form-succes":"\u00dczenet\u00e9t sikeresen elk\u00fcldt\u00fck. K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck! Hamarosan keresni fogjuk!","message":"\u00dczenet","submit":"K\u00fcld\u00e9s","career":"Karrier","subject":"T\u00e1rgy","please_wait_slots":"K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1rjon, am\u00edg a szabad id\u0151pontok megjelennek!","questionnaire":"K\u00e9rd\u0151\u00edv","flight_passenger_name":"N\u00e9v (ahogyan a rep\u00fcl\u0151jegyen szerepel)","flight_airport":"Kiindul\u00e1si rep\u00fcl\u0151t\u00e9r","flight_number":"J\u00e1ratsz\u00e1m","vienna":"B\u00e9cs","bratislava":"Pozsony","flight_departure_date":"Indul\u00e1si d\u00e1tuma (ahogyan a rep\u00fcl\u0151jegyen szerepel)","flight_departure_time":"Indul\u00e1si id\u0151pont (ahogyan a rep\u00fcl\u0151jegyen szerepel)","accept-result-datetime":"Nyilatkozom, hogy a c\u00e9l\u00e1llom\u00e1son elfogadott tesztt\u00edpusokr\u00f3l t\u00e1j\u00e9koz\u00f3dtam, a v\u00e1lasztott tesztet \u00e9s a Whitelab Kft. \u00e1ltal ki\u00e1ll\u00edtott igazol\u00e1st a c\u00e9l\u00e1llom\u00e1son elfogadj\u00e1k.","accept-result-conditions":"Nyilatkozom, hogy a mintav\u00e9tel id\u0151pontj\u00e1t annak ismeret\u00e9ben v\u00e1lasztottam meg, hogy a Whitelab Kft. \u00e1ltal v\u00e1llalt leletkiad\u00e1si hat\u00e1rid\u0151 legal\u00e1bb 6 \u00f3r\u00e1val megel\u0151zi a j\u00e1rat fentebb megadott indul\u00e1si id\u0151pontj\u00e1t, tov\u00e1bb\u00e1 rendelkezem az elektronikusan k\u00e9zbes\u00edtett lelet fogad\u00e1s\u00e1ra \u00e9s ellen\u0151rz\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l t\u00f6rt\u00e9n\u0151 bemutat\u00e1sra alkalmas eszk\u00f6zzel.","accept-to-terms-and-conditions-extra":"Elolvastam \u00e9s elfogadom a <a href=\"https:\/\/whitelab.hu\/dokumentumok\/20210908_Repulojegy-garancia_kieg_ASZF.pdf\" target=\"_blank\">kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 \u00c1SZF<\/a>-ben szerepl\u0151 felt\u00e9teleket.","accept-to-privacy-policy-extra":"Elolvastam \u00e9s elfogadom  a <a href=\"https:\/\/whitelab.hu\/dokumentumok\/20210908_Repulojegy_visszateritesre_kiegeszito_adatkezelesi_tajekoztato_Whitelab_Service_Kft.pdf\" target=\"_blank\">kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 adatkezel\u00e9si t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3t<\/a>.","flight_title":"K\u00e9rj\u00fck, adja meg a rep\u00fcl\u0151j\u00e1rat\u00e1nak adatait a p\u00e9nzvisszafizet\u00e9si garanci\u00e1hoz!","airplane_text":"Ha lek\u00e9si a rep\u00fcl\u0151j\u00e9t a k\u00e9sedelmes leletk\u00f6zl\u00e9s k\u00f6vetkezt\u00e9ben, visszafizetj\u00fck 200 000 Ft erej\u00e9ig a rep\u00fcl\u0151jegy\u00e9nek \u00e1r\u00e1t.","flight_insurance":"A p\u00e9nzvisszafizet\u00e9si garanci\u00e1n t\u00fal ig\u00e9nybe szeretn\u00e9m venni a rep\u00fcl\u0151jegy garancia szolg\u00e1ltat\u00e1st.","flight_insurance_samples":"Figyelem! A rep\u00fcl\u0151jegy garancia szolg\u00e1ltat\u00e1s ig\u00e9nybev\u00e9tele eset\u00e9n k\u00e9t mint\u00e1t vesz\u00fcnk \u00d6nt\u0151l.","gdpr_button_plus":"KIEG\u00c9SZ\u00cdT\u0150 ADATKEZEL\u00c9SI T\u00c1J\u00c9KOZTAT\u00d3","aszt_button_plus":"KIEG\u00c9SZ\u00cdT\u0150 \u00c1LTAL\u00c1NOS SZERZ\u0150D\u00c9SI FELT\u00c9TELEK","nonaccessible":"Ez a helysz\u00edn nem akad\u00e1lymentes\u00edtett!","ekg":"EKG","form-tax-number":"Ad\u00f3sz\u00e1m","tax-number":"Ad\u00f3sz\u00e1m","form-billing-name":"Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si n\u00e9v","form-billing-zip":"Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m","form-billing-city":"Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si tepel\u00fcl\u00e9s","form-billing-street":"Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si c\u00edm","form-test-name":"N\u00e9v","form-test-zip":"Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m","form-test-city":"Telep\u00fcl\u00e9s","form-test-street":"C\u00edm","test-counter-title":"Tesztek","test-counter":"V\u00e1lassza ki a k\u00edv\u00e1nt teszteket \u00e9s adja meg a mennyis\u00e9g\u00fcket!","contact-data":"Kapcsolattart\u00f3 adatok","billing-data":"Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatok","test-data":"Tesztel\u00e9si adatok","test-quantity":"Mennyis\u00e9g:","form-onsite_type":"Kisz\u00e1ll\u00e1s t\u00edpusa","not-required":"(Nem k\u00f6telez\u0151 kit\u00f6lteni)","personal":"Mag\u00e1nemberk\u00e9nt, otthoni kisz\u00e1ll\u00e1s ut\u00e1ni \u00e9rdekl\u0151d\u00e9s","business":"C\u00e9gk\u00e9nt, telephelyre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kisz\u00e1ll\u00e1s ut\u00e1ni \u00e9rdekl\u0151d\u00e9s.","choose":" -- V\u00e1lasszon! -- ","abbott_test_N":"ABBOTT IgG N - Fert\u0151z\u00e9s ut\u00e1ni szemi-kvantitat\u00edv koronav\u00edrus v\u00e9detts\u00e9gi vizsg\u00e1lat (N feh\u00e9rje ellenanyag) - \u00daJDONS\u00c1G","abbott_test_N_price":"9.000 Ft (15.000 Ft helyett)","abbott_test_N_p01":"Covid-19 v\u00edrusfert\u0151z\u00e9s ellen termelt ellenanyagok \u00e9s immunv\u00e1lasz kimutat\u00e1sa","abbott_test_N_p02":"IgG pozitivit\u00e1s: m\u00e1r lezajlott koronav\u00edrus fert\u0151z\u00e9st k\u00f6vet\u0151en (legal\u00e1bb 14 nappal) kialakult  v\u00e9detts\u00e9get jelent\u0151 ellenanyagra utal\u00f3 mintav\u00e9tel","abbott_test_N_p03":"Eredm\u00e9ny 2 munkanapon bel\u00fcl","abbott_test_N_p04":"A pozit\u00edv lelet felhaszn\u00e1lhat\u00f3 v\u00e9detts\u00e9get igazol\u00f3 okm\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re","abbott_test_N_p05":"Mintav\u00e9tel v\u00e9n\u00e1s v\u00e9rb\u0151l","abbott_test_S":"ABBOTT IgG Spike - Koronav\u00edrus v\u00e9detts\u00e9gi vizsg\u00e1lat fert\u0151z\u00e9s vagy olt\u00e1s ut\u00e1n (S feh\u00e9rje ellenanyag) - \u00daJDONS\u00c1G","abbott_test_S_price":"9.000 Ft (15.000 Ft helyett)","abbott_test_S_p01":"SARS-CoV-2 S-spike proteinj\u00e9vel szemben termel\u0151d\u0151 ellenanyag szintj\u00e9t sz\u00e1mszer\u0171s\u00edti (total immunglobulin szint vizsg\u00e1lat)","abbott_test_S_p02":"Pozit\u00edv esetben igazolja, hogy a szervezetben a koronav\u00edrussal szemben termel\u0151d\u0151 ellenanyag kimutathat\u00f3 ","abbott_test_S_p03":"Mintav\u00e9tel v\u00e9n\u00e1s v\u00e9rb\u0151l","abbott_test_S_p04":"Eredm\u00e9ny 2 munkanapon bel\u00fcl","abbott_test_S_p05":"A pozit\u00edv lelet felhaszn\u00e1lhat\u00f3 v\u00e9detts\u00e9get igazol\u00f3 okm\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re","bazilika_left":"A Bazilika f\u0151bej\u00e1rat\u00e1t\u00f3l balra","gyor_szoveg":"R\u00f6szkei helysz\u00edn\u00fcnk\u00f6n PCR tesztet nem v\u00e9gz\u00fcnk, csak Expressz PCR-t \u00e9s antig\u00e9n tesztet. K\u00e9rj\u00fck nyomja meg a \"Vissza\" gombot \u00e9s v\u00e1lasszon Expressz PCR \u00e9s antig\u00e9n tesztjeink k\u00f6z\u00fcl.","reduced":"r\u00f6vid\u00edtett nyitvatart\u00e1s","modified":"nem minden szolg\u00e1ltat\u00e1s el\u00e9rhet\u0151","pcr_express_p03pont5":"Hat\u00f3s\u00e1gilag elfogadott teszt, a lelet megfeleltethet\u0151 a PCR eredm\u00e9nnyel","abbott_test_IGM":"ABBOTT IgG + IgM teszt - \u00daJDONS\u00c1G","abbott_test_IGM_price":"15.000 Ft","abbott_test_IGM_p01":"Covid-19 v\u00edrusfert\u0151z\u00e9s ellen termelt ellenanyagok \u00e9s immunv\u00e1lasz kimutat\u00e1sa","abbott_test_IGM_p02":"IgG pozitivit\u00e1s: m\u00e1r lezajlott koronav\u00edrus fert\u0151z\u00e9st k\u00f6vet\u0151en (legal\u00e1bb 14 nappal) kialakult v\u00e9detts\u00e9get jelent\u0151 ellenanyagra utal mintav\u00e9tel","abbott_test_IGM_p03":"IgM pozitivit\u00e1s: k\u00f6zelm\u00faltban lezajlott (ak\u00e1r a fert\u0151z\u00e9s m\u00e1sodik napj\u00e1n is kimutathat\u00f3) koronav\u00edrus fert\u0151z\u00e9sre utal","abbott_test_IGM_p04":"Eredm\u00e9ny 2 munkanapon bel\u00fcl","abbott_test_IGM_p05":"Az IgG pozit\u00edv lelet felhaszn\u00e1lhat\u00f3 v\u00e9detts\u00e9get igazol\u00f3 okm\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re","c_to_a_s":"Centaur teszt\u00fcnk helyett ink\u00e1bb aj\u00e1nljuk akci\u00f3s ABBOTT IgG SPIKE teszt\u00fcnket!","e_to_a_n":"Elisa IgG teszt\u00fcnk helyett ink\u00e1bb aj\u00e1nljuk akci\u00f3s ABBOTT IgG N teszt\u00fcnket!","e_to_a_m":"Elisa IgG + IgM teszt\u00fcnk helyett ink\u00e1bb aj\u00e1nljuk akci\u00f3s ABBOTT IgG + IgM teszt\u00fcnket!","step_three_text":"Ahhoz hogy az EESZT rendszer\u00e9ben leleteit \u00d6n is k\u00f6nnyen megtal\u00e1lja, k\u00e9rj\u00fck, hogy mindenk\u00e9ppen a hivatalos okm\u00e1nyain szerepl\u0151 nev\u00e9t \u00e9s TAJ sz\u00e1m\u00e1t is sz\u00edveskedjen megadni.","ker1":"Milyen c\u00e9lb\u00f3l szeretne tesztet v\u00e9gezni?","ker2":"Van b\u00e1rmilyen t\u00fcnete?","ker3":"Jelenleg igazoltan COVID fert\u0151z\u00f6tt?","ker5":"Az elm\u00falt 6 h\u00f3napban kapott-e v\u00e9d\u0151olt\u00e1st?","ker6":"Az elm\u00falt 6 h\u00f3napban volt-e igazoltan, vagy v\u00e9lhet\u0151en COVID fert\u0151z\u00f6tt?","ker7":"Az elm\u00falt 6 h\u00f3napban volt-e pozit\u00edv v\u00e9detts\u00e9gi tesztje?","ker8":"Kifejezetten sejtes immunmem\u00f3ria megl\u00e9te \u00e9rdekli?","ker9":"Van b\u00e1rmikorr\u00f3l pozit\u00edv ellenanyag tesztje?","val1":"Fert\u0151z\u00e9s meg\u00e1llap\u00edt\u00e1sa","val2":"V\u00e9detts\u00e9g meg\u00e1llap\u00edt\u00e1sa","val3":"Fert\u0151z\u00e9st k\u00f6vet\u0151en a szervezet \u00e1ltal\u00e1nos \u00e1llapot\u00e1nak ellen\u0151rz\u00e9se","val4":"Igen","val5":"Nem","test1":"Post Covid Silver vizsg\u00e1lat elv\u00e9gz\u00e9se javasolt, mely nem v\u00e9detts\u00e9g\u00e9r\u0151l, hanem szervezet\u00e9nek \u00e1ltal\u00e1nos \u00e1llapot\u00e1r\u00f3l ad t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st.","test2":"Antig\u00e9n gyorsteszt elv\u00e9gz\u00e9se javasolt, hiszen a fert\u0151z\u00e9s megsz\u0171n\u00e9s\u00e9t ez hamarabb detekt\u00e1lja, mint a j\u00f3val \u00e9rz\u00e9kenyebb PCR, mely a fert\u0151z\u0151k\u00e9pess\u00e9g elm\u00falt\u00e1val m\u00e9g mindig adhat pozit\u00edv eredm\u00e9nyt.","test3":"PCR, vagy Expressz PCR teszt elv\u00e9gz\u00e9se javasolt, vagy influenza szezonban kombin\u00e1lt PCR.","test5":"T-sejt vizsg\u00e1lattal a v\u00e9rben kering\u0151 mem\u00f3ria T-sejtek jelenl\u00e9t\u00e9t m\u00e9rhetj\u00fck meg, m\u00edg B-sejt vizsg\u00e1lattal a mem\u00f3ria B-sejtek jelenl\u00e9t\u00e9t igazoljuk. Amennyiben soha nem volt kor\u00e1bban ellenanyag vizsg\u00e1lata \u00e9s 6 h\u00f3napon t\u00fal volt fert\u0151z\u00f6tt, vagy vette fel a v\u00e9d\u0151olt\u00e1st az ellenanyag termel\u00e9s\u00e9rt felel\u0151s plazma sejtekb\u0151l kialakult mem\u00f3ria B-sejtek vizsg\u00e1lat\u00e1val igazolhat\u00f3, hogy szervezete ellenanyagtermel\u00e9ssel reag\u00e1lt \u00e9s reag\u00e1l a SARS-CoV-2 v\u00edrusra. Amennyiben ellenanyagtermel\u00e9s igazolva volt a m\u00faltban \u00fagy t\u00f6bb inform\u00e1ci\u00f3t jelenthet a T-sejtes vizsg\u00e1lat elv\u00e9gz\u00e9se, mely az ellenanyagtermel\u00e9st\u0151l elt\u00e9r\u0151 immun\u00fatvonalon is igazolhatja mem\u00f3ria sejtek jelenl\u00e9t\u00e9t.","test6":"Kor\u00e1bban v\u00e9gzett pozit\u00edv ellenanyag teszttel azonos t\u00edpus\u00fa teszt elv\u00e9gz\u00e9se javasolt, hiszen csak \u00edgy k\u00f6vethet\u0151 az antitest koncentr\u00e1ci\u00f3 kinetik\u00e1ja. Amennyiben N-antitest-, azaz v\u00edrus nucleocapsiddal szembeni antitest tesztje adott pozit\u00edv eredm\u00e9nyt, \u00fagy ezen ellenanyag m\u00e9r\u00e9se javasolt a j\u00f6v\u0151ben is kinetika k\u00f6vet\u00e9sre. Amennyiben S-antitest-, spike-proteinnel (t\u00fcske-feh\u00e9rj\u00e9vel) szembeni antitest tesztje adott pozit\u00edv eredm\u00e9nyt, \u00fagy ezen ellenanyag m\u00e9r\u00e9se javasolt a j\u00f6v\u0151ben is kinetika k\u00f6vet\u00e9sre. Amennyiben az N- \u00e9s S-antitest m\u00e9r\u00e9se is pozit\u00edv eredm\u00e9nnyel z\u00e1rult, \u00fagy Komplex V\u00e9detts\u00e9gi Vizsg\u00e1latunkkal k\u00f6vetheti mindk\u00e9t eml\u00edtett ellenanyagszint v\u00e1ltoz\u00e1s\u00e1t.","test7":"6 h\u00f3napon t\u00fali pozit\u00edv ellenanyagteszt megism\u00e9tl\u00e9se kev\u00e9sb\u00e9 informat\u00edv, hacsak nem kapott az\u00f3ta v\u00e9d\u0151olt\u00e1st, vagy nem kapta el a fert\u0151z\u00e9st a kor\u00e1bbi ellenanyag m\u00e9r\u00e9s \u00f3ta. Ez esetekben Komplex V\u00e9detts\u00e9gi Vizsg\u00e1latunk elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9t javasoljuk, mely mindk\u00e9t lehets\u00e9ges antitestt\u00edpus el\u0151fordul\u00e1s\u00e1t vizsg\u00e1lja. Ha azonban sem olt\u00e1s, sem megbeteg\u00e9s nem t\u00f6rt\u00e9nt az elm\u00falt 6 h\u00f3napban, de kor\u00e1bban volt pozit\u00edv ellenanyag vizsg\u00e1lata, akkor T-sejtes immunvizsg\u00e1latunk a leginformat\u00edvabb az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra. Ezzel a vizsg\u00e1lattal az ellenanyag termel\u0151d\u00e9st\u0151l elt\u00e9r\u0151 immun\u00fatvonal mem\u00f3ria sejtjeit m\u00e9rj\u00fck.","test8":"Komplex v\u00e9detts\u00e9gi vizsg\u00e1lat elv\u00e9gz\u00e9se javasolt, mely tartalmaz mindk\u00e9t antitest t\u00edpust, melyekb\u0151l ak\u00e1r egyik, ak\u00e1r m\u00e1sik, ak\u00e1r mindkett\u0151 pozit\u00edv az V\u00e9detts\u00e9gi Igazolv\u00e1ny ig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re jogos\u00edtja fel. Ezt Teljes V\u00e9detts\u00e9gi Vizsg\u00e1lattal teheti meg, mely a 2 antitest t\u00edpus mellett 3 T-sejt popul\u00e1ci\u00f3t is vizsg\u00e1l.","test9":"K\u00ednai vakcina eset\u00e9n mindenk\u00e9ppen Komplex V\u00e9detts\u00e9gi Vizsg\u00e1latot javaslunk, egy\u00e9b vakcin\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1n elegend\u0151 S-antitest kimutat\u00e1s is az olt\u00e1s hat\u00e9konys\u00e1g\u00e1nak ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9re. Ugyanakkor mindig informat\u00edvabb a Komplex V\u00e9detts\u00e9gi Vizsg\u00e1lat, hiszen v\u00e9d\u0151olt\u00e1s mellett is tal\u00e1lkozhatott SARS-CoV-2 v\u00edrussal szervezet\u00fcnk, ez\u00e9rt a S-antitesten k\u00edv\u00fcl ak\u00e1r N-antitest is megfigyelhet\u0151 lehet.","ok":"OK","test_selector":"Covid-tesztv\u00e1laszt\u00f3","test_selector_text":"Covid tesztet szeretne, de nem tudja, hogy melyiket v\u00e1lassza? PCR, antig\u00e9n teszt vagy ellenanyag vizsg\u00e1lat, esetleg sejtes immunv\u00e1lasz? A tesztv\u00e1laszt\u00f3val seg\u00edt\u00fcnk d\u00f6nteni! V\u00e1laszoljon kattint\u00e1ssal az al\u00e1bbi p\u00e1r egyszer\u0171 k\u00e9rd\u00e9sre \u00e9s m\u00e1r mutatjuk is az aj\u00e1nl\u00e1sunkat!","klv_pcr_test":"Kombin\u00e1lt l\u00e9g\u00fati v\u00edrusteszt","klv_pcr_test_price":"29.500Ft","klv_pcr_test_p01":"Akt\u00edv fert\u0151z\u00f6tts\u00e9g kimutat\u00e1s\u00e1ra","klv_pcr_test_p02":"Mintav\u00e9tel: garatb\u00f3l \u00e9s orrb\u00f3l","klv_pcr_test_p03":"PCR vizsg\u00e1lat l\u00e9g\u00fati v\u00edrusok \u00f6r\u00f6k\u00edt\u0151anyag\u00e1nak kimutat\u00e1s\u00e1ra","klv_pcr_test_p04":"A teszt megb\u00edzhat\u00f3an k\u00fcl\u00f6n\u00edti el a fels\u0151 l\u00e9g\u00fati megbeteged\u00e9seket, \u00e9s az az\u00e9rt felel\u0151s, hasonl\u00f3 t\u00fcnetekkel j\u00e1r\u00f3 v\u00edrusokat:","klv_pcr_test_p05":"SARS-CoV-2 koronav\u00edrus","klv_pcr_test_p06":"K\u00f6z\u00f6ns\u00e9ges n\u00e1th\u00e1t okoz\u00f3, kor\u00e1bban is ismert alfa koronav\u00edrus","klv_pcr_test_p07":"K\u00f6z\u00f6ns\u00e9ges n\u00e1th\u00e1t okoz\u00f3, kor\u00e1bban is ismert b\u00e9ta koronav\u00edrus","klv_pcr_test_p08":"influenza-A v\u00edrus","klv_pcr_test_p09":"influenza-B v\u00edrus","klv_pcr_test_p10":"RSV (respiratory syncytial virus)","and":"\u00e9s"};
	    var availableLanguages = ["english","hungarian","romanian"];
	</script>
    <script src="https://whitelab.hu/assets/ext/jquery/jquery.min.js"></script>
    <script src="https://whitelab.hu/assets/ext/bootstrap/js/bootstrap.min.js"></script>
    <script src="https://whitelab.hu/assets/js/general_functions.js?52FX8"></script>
    <script>
	    $(document).ready(function() {
		//FrontendBook.initialize(true, GlobalVariables.manageMode);
		GeneralFunctions.enableLanguageSelection($('#select-language'));
	    });
    </script>
</body>
</html>
